msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-20 21:21+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: autosignup/forms.py:150
msgid "Max attempt reached! try later"
msgstr "최대 시도 도달! 나중에 다시 시도"

#: autosignup/forms.py:155 autosignup/forms.py:162
msgid "Provide a valid mobile number"
msgstr "유효한 휴대 전화 번호를 제공합니다"

#: autosignup/forms.py:157 autosignup/forms.py:164
msgid "Something went wrong! Try later"
msgstr "문제가 발생했습니다! 나중에 시도"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:237
msgid "German"
msgstr "독일 사람"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:238
msgid "English"
msgstr "영어"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:239
msgid "Hindi"
msgstr "힌디 어"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:240
msgid "Spanish"
msgstr "스페인 사람"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:241
msgid "Bengali"
msgstr "벵골 사람"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:242
msgid "Belarusian"
msgstr "벨라루스어"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:243
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈 인"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:244
msgid "Bulgarian"
msgstr "불가리아 사람"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:245
msgid "French"
msgstr "프랑스 국민"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:246
msgid "Croatian"
msgstr "크로아티아의"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:247
msgid "Greek"
msgstr "그리스 사람"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:248
msgid "Czech"
msgstr "체코 사람"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:249
msgid "Danish"
msgstr "덴마크 말"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:250
msgid "Arabic"
msgstr "아라비아 말"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:251
msgid "Finland"
msgstr "핀란드"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:252
msgid "France"
msgstr "프랑스"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:253
msgid "Hungarian"
msgstr "헝가리 인"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:254
msgid "Indonessian"
msgstr "Indonessian"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:255
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아 사람"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:256
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:257
msgid "Russian"
msgstr "러시아인"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:258
msgid "Latvian"
msgstr "라트비아 사람"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:259
msgid "Lithunian"
msgstr "Lithunian"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:260
msgid "Nepali"
msgstr "네팔어"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:261
msgid "Norwegian"
msgstr "노르웨이 인"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:262
msgid "Urdu"
msgstr "우르두어"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:263
msgid "Polish"
msgstr "광택"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:264
msgid "Romanian"
msgstr "루마니아 사람"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:265
msgid "Tamil"
msgstr "타밀 사람"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:266
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:267
msgid "Sinhalese"
msgstr "신 할라 말"

#: ekatadeveloper/settings/base.py:268
msgid "Thai"
msgstr "타이어"

#: groupsystem/forms.py:20
msgid "Group Exist"
msgstr "그룹이 존재"

#: groupsystem/forms.py:32 groupsystem/forms.py:89
msgid "You must specify other group type"
msgstr "당신은 다른 그룹 유형을 지정해야합니다"

#: groupsystem/forms.py:38 groupsystem/forms.py:95
msgid "You can't fill this field with default group types"
msgstr "당신은 기본 그룹 유형이 필드를 채울 수 없습니다"

#: groupsystem/forms.py:186
msgid "You can't choose a default role name"
msgstr "당신은 기본 역할 이름을 선택할 수 없습니다"

#: groupsystem/forms.py:193
msgid "Role exist"
msgstr "역할이 존재"

#: groupsystem/models.py:18
msgid "Art"
msgstr "미술"

#: groupsystem/models.py:19
msgid "Activist"
msgstr "활동가"

#: groupsystem/models.py:20
msgid "Political"
msgstr "주재관"

#: groupsystem/models.py:21 templates/groupsystem/adminnews.html:4
#: templates/groupsystem/adminnews.html:17
#: templates/groupsystem/adminnews.html:22
#: templates/groupsystem/adminnews.html:49
#: templates/groupsystem/groupdetails.html:154 templates/landing_base.html:80
#: templates/landing_base.html:173 templates/sidebar_group.html:44
#: templates/sidebar_group_admin.html:14
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: groupsystem/models.py:22 publicusers/views.py:328
msgid "Business"
msgstr "사업"

#: groupsystem/models.py:23
msgid "Government"
msgstr "정부"

#: groupsystem/models.py:24
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: groupsystem/models.py:25
msgid "Nonprofit Organization"
msgstr "비영리 단체"

#: groupsystem/models.py:26
msgid "Other"
msgstr "다른"

#: groupsystem/models.py:28 templates/profilesystem/index.html:311
#: templates/profilesystem/pinfo.html:17 templates/publicusers/user.html:121
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: groupsystem/models.py:30
msgid "Short About"
msgstr "짧은 소개"

#: groupsystem/models.py:32
msgid "Long About"
msgstr "긴 소개"

#: groupsystem/models.py:34
msgid "Group Type"
msgstr "그룹"

#: groupsystem/models.py:36
msgid "Please Specify"
msgstr "명시 해주세요"

#: groupsystem/models.py:84 groupsystem/views.py:38 groupsystem/views.py:77
#: groupsystem/views.py:110
msgid "Can access admin"
msgstr "관리자에 액세스 할 수"

#: groupsystem/models.py:85 groupsystem/views.py:39 groupsystem/views.py:78
#: groupsystem/views.py:111 groupsystem/views.py:128 groupsystem/views.py:139
msgid "Can read news"
msgstr "뉴스를 읽을 수"

#: groupsystem/models.py:86 groupsystem/views.py:40 groupsystem/views.py:79
msgid "Can create news"
msgstr "뉴스를 만들 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:87 groupsystem/views.py:41 groupsystem/views.py:80
msgid "Can update news"
msgstr "뉴스를 업데이트 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:88 groupsystem/views.py:42 groupsystem/views.py:81
msgid "Can delete news"
msgstr "뉴스를 삭제할 수"

#: groupsystem/models.py:89 groupsystem/views.py:43 groupsystem/views.py:82
#: groupsystem/views.py:112 groupsystem/views.py:129
msgid "Can read post"
msgstr "게시물을 읽을 수"

#: groupsystem/models.py:90 groupsystem/views.py:44 groupsystem/views.py:83
#: groupsystem/views.py:113 groupsystem/views.py:130
msgid "Can create post"
msgstr "게시물을 작성할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:91 groupsystem/views.py:45 groupsystem/views.py:84
#: groupsystem/views.py:114
msgid "Can update post"
msgstr "게시물을 업데이트 할 수"

#: groupsystem/models.py:92 groupsystem/views.py:46 groupsystem/views.py:85
#: groupsystem/views.py:115
msgid "Can approve post"
msgstr "게시물을 승인 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:93 groupsystem/views.py:47 groupsystem/views.py:86
#: groupsystem/views.py:116
msgid "Can delete post"
msgstr "게시물을 삭제할 수"

#: groupsystem/models.py:94 groupsystem/views.py:48 groupsystem/views.py:87
#: groupsystem/views.py:117 groupsystem/views.py:131
msgid "Can read comment"
msgstr "코멘트를 읽을 수"

#: groupsystem/models.py:95 groupsystem/views.py:49 groupsystem/views.py:88
#: groupsystem/views.py:118 groupsystem/views.py:132
msgid "Can create comment"
msgstr "댓글을 만들 수"

#: groupsystem/models.py:96 groupsystem/views.py:50 groupsystem/views.py:89
#: groupsystem/views.py:119
msgid "Can update comment"
msgstr "코멘트를 업데이트 할 수"

#: groupsystem/models.py:97 groupsystem/views.py:51 groupsystem/views.py:90
#: groupsystem/views.py:120
msgid "Can approve comment"
msgstr "댓글을 승인 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:98 groupsystem/views.py:52 groupsystem/views.py:91
#: groupsystem/views.py:121
msgid "Can delete comment"
msgstr "댓글을 삭제 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:99 groupsystem/views.py:53 groupsystem/views.py:92
#: groupsystem/views.py:122 groupsystem/views.py:133
msgid "Can like post"
msgstr "포스트를 좋아하는 수"

#: groupsystem/models.py:100 groupsystem/views.py:54
msgid "Can create notification"
msgstr "알림을 만들 수"

#: groupsystem/models.py:101 groupsystem/views.py:55 groupsystem/views.py:93
#: groupsystem/views.py:123 groupsystem/views.py:134
msgid "Can create invite"
msgstr "초대 만들 수"

#: groupsystem/models.py:102 groupsystem/views.py:56 groupsystem/views.py:94
msgid "Can add member"
msgstr "구성원을 추가 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:103 groupsystem/views.py:57 groupsystem/views.py:95
msgid "Can remove member"
msgstr "구성원을 제거 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:104 groupsystem/views.py:58 groupsystem/views.py:96
msgid "Can ban member"
msgstr "회원을 금지 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:105 groupsystem/views.py:59 groupsystem/views.py:97
msgid "Can lift member ban"
msgstr "멤버 금지를 해제 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:106 groupsystem/views.py:60 groupsystem/views.py:98
msgid "Can change member role"
msgstr "구성원 역할을 변경할 수"

#: groupsystem/models.py:107 groupsystem/views.py:61 groupsystem/views.py:99
msgid "Can edit member permission"
msgstr "회원 권한을 편집 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:108 groupsystem/views.py:62 groupsystem/views.py:100
#: groupsystem/views.py:124 groupsystem/views.py:135
msgid "Can read events"
msgstr "이벤트를 읽을 수"

#: groupsystem/models.py:109 groupsystem/views.py:63 groupsystem/views.py:101
msgid "Can create events"
msgstr "이벤트를 만들 수"

#: groupsystem/models.py:110 groupsystem/views.py:64 groupsystem/views.py:102
msgid "Can update events"
msgstr "이벤트를 업데이트 할 수"

#: groupsystem/models.py:111 groupsystem/views.py:65 groupsystem/views.py:103
msgid "Can delete events"
msgstr "이벤트를 삭제할 수"

#: groupsystem/models.py:112 groupsystem/views.py:66 groupsystem/views.py:104
msgid "Can read join requests"
msgstr "요청에 가입 읽을 수"

#: groupsystem/models.py:113 groupsystem/views.py:67 groupsystem/views.py:105
msgid "Can approve join requests"
msgstr "가입 요청 승인 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:114 groupsystem/views.py:68 groupsystem/views.py:106
msgid "Can deny joinrequest"
msgstr "joinrequest 거부 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:115 groupsystem/views.py:69
msgid "Can edit group profile"
msgstr "그룹 프로파일을 편집 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:116 groupsystem/views.py:70
msgid "Can read role"
msgstr "역할을 읽을 수"

#: groupsystem/models.py:117 groupsystem/views.py:71
msgid "Can read custom role"
msgstr "사용자 지정 역할을 읽을 수"

#: groupsystem/models.py:118 groupsystem/views.py:72
msgid "Can update custom role"
msgstr "사용자 지정 역할을 업데이트 할 수 있습니다"

#: groupsystem/models.py:119 groupsystem/views.py:73
msgid "Can create custom role"
msgstr "사용자 지정 역할을 만들 수 있습니다"

#: groupsystem/views.py:358
msgid "Already requested"
msgstr "이미 요청"

#: groupsystem/views.py:360
msgid "You're banned from this group"
msgstr "당신은이 그룹에서 금지하고"

#: groupsystem/views.py:367 templates/autosignup/index.html:36
#: templates/useraccount/index.html:50 templates/useraccount/index.html:65
msgid "Subscribed"
msgstr "구독"

#: groupsystem/views.py:374
msgid "Unsubscribed"
msgstr "구독 취소"

#: groupsystem/views.py:380
msgid "Request Canceled"
msgstr "요청 취소"

#: groupsystem/views.py:411
msgid "Leaved Group"
msgstr "잎이 달린 그룹"

#: groupsystem/views.py:567
msgid "Post will be shown once admin/moderator approves"
msgstr "관리자가 / 운영자가 승인하면 게시물이 표시됩니다"

#: groupsystem/views.py:626
#, fuzzy
#| msgid "Post will be shown once admin/moderator approves"
msgid ""
"Thank you for commenting your comment will show once a admin/moderator "
"approves"
msgstr "관리자가 / 운영자가 승인하면 게시물이 표시됩니다"

#: groupsystem/views.py:682
msgid "You don't have permissions to edit settings"
msgstr "당신은 설정을 편집 할 수있는 권한이 없습니다"

#: groupsystem/views.py:702
msgid "You don't have permission to create news"
msgstr "당신은 뉴스를 만들 수있는 권한이 없습니다"

#: groupsystem/views.py:810
msgid "You dont have permissions to approve post"
msgstr "당신이 게시물을 승인 할 수있는 권한을 가지고 있겠지"

#: groupsystem/views.py:830
msgid "Post created"
msgstr "포스트 작성"

#: groupsystem/views.py:952
msgid "You dont have permissions to approve comment"
msgstr "댓글을 승인 할 수있는 권한을 가지고 있겠지"

#: groupsystem/views.py:997
msgid "You don't have permission to add memeber"
msgstr "당신은 일원이를 추가 할 수있는 권한이 없습니다"

#: groupsystem/views.py:1035
msgid "You dont have permission to remove member"
msgstr "당신은 구성원을 제거 할 수있는 권한을 가지고 있겠지"

#: groupsystem/views.py:1075
msgid "You dont have permission to ban member"
msgstr "당신은 회원을 금지 할 수있는 권한이 그나마"

#: groupsystem/views.py:1126
msgid "You don't have permissions to change member role"
msgstr "당신은 구성원 역할을 변경할 수있는 권한이 없습니다"

#: groupsystem/views.py:1236
msgid "You don't have permission to approve request"
msgstr "당신은 요청을 승인 할 수있는 권한이 없습니다"

#: groupsystem/views.py:1249
msgid "You don't have permission to deny request"
msgstr "당신은 요청을 거부 할 수있는 권한이 없습니다"

#: groupsystem/views.py:1288
msgid "Users invited"
msgstr "사용자 초대"

#: groupsystem/views.py:1506
msgid "Role created, reload page to edit permissions"
msgstr "역할 생성, 권한을 편집 할 수있는 페이지를 새로 고침"

#: groupsystem/views.py:1519
msgid "You don't have permission to create custom role"
msgstr "사용자 정의 역할을 생성 할 수있는 권한이 없습니다"

#: groupsystem/views.py:1555
msgid "Role permission changed"
msgstr "역할 변경 허가"

#: groupsystem/views.py:1598
msgid "User permission changed"
msgstr "사용자 권한 변경"

#: information/models.py:10
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: information/models.py:11
msgid "Last Name"
msgstr "보낸 마지막 지불"

#: information/models.py:13
msgid "Company Name"
msgstr "회사 이름"

#: information/models.py:14 templates/eblast/emailcampaign_sent.html:2
#: templates/profilesystem/index.html:515
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: information/models.py:16
msgid "Telephone Number"
msgstr "집 번호"

#: information/models.py:19
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: profilesystem/forms.py:22
msgid "Usernames can only contain letters, digits and @/./+/-/_."
msgstr "사용자 이름에는 문자, 숫자 및 @을 /를 포함 할 수 있습니다 / / -. / _."

#: profilesystem/forms.py:31
msgid "Username already taken"
msgstr "이미 사용중인 이름입니다"

#: profilesystem/models.py:20
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: profilesystem/models.py:21
msgid "Female"
msgstr "여자"

#: profilesystem/models.py:166 templates/profilesystem/address.html:5
#: templates/publicusers/user.html:193
msgid "House Number"
msgstr "집 번호"

#: profilesystem/models.py:167 templates/profilesystem/address.html:11
#: templates/publicusers/user.html:199
msgid "Street"
msgstr "거리"

#: profilesystem/models.py:168 templates/profilesystem/address.html:17
#: templates/publicusers/user.html:205
msgid "Zip Code"
msgstr "우편 번호"

#: profilesystem/models.py:169 templates/profilesystem/address.html:23
#: templates/publicusers/user.html:211
msgid "City"
msgstr "시티"

#: profilesystem/models.py:170 templates/profilesystem/address.html:29
#: templates/publicusers/user.html:217
msgid "State"
msgstr "상태"

#: profilesystem/models.py:171 templates/profilesystem/address.html:35
#: templates/publicusers/user.html:223
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: publicusers/views.py:183 templates/groupsystem/adminnews.html:113
#: templates/groupsystem/adminsettings.html:165
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: publicusers/views.py:185
msgid "You already thumb uped this user"
msgstr "이미 엄지 손가락이 사용자를 uped"

#: publicusers/views.py:292
msgid "Friend type"
msgstr "친구 유형"

#: publicusers/views.py:293 templates/publicusers/user.html:71
msgid "Best"
msgstr "베스트"

#: publicusers/views.py:293 templates/publicusers/user.html:63
#: templates/publicusers/user.html:72
msgid "Friend"
msgstr "친구"

#: publicusers/views.py:293 templates/publicusers/user.html:73
msgid "Soulmate"
msgstr "소울 메이트"

#: publicusers/views.py:293 templates/publicusers/user.html:74
msgid "Acquaintance"
msgstr "아는 사람"

#: publicusers/views.py:297
msgid "Family type"
msgstr "가족 유형"

#: publicusers/views.py:299
msgid "Father"
msgstr "아버지"

#: publicusers/views.py:300
msgid "Son"
msgstr "아들"

#: publicusers/views.py:301
msgid "Husband"
msgstr "남편"

#: publicusers/views.py:302
msgid "Brother"
msgstr "동료"

#: publicusers/views.py:303
msgid "Grandfather"
msgstr "할아버지"

#: publicusers/views.py:304
msgid "Grandson"
msgstr "손자"

#: publicusers/views.py:305
msgid "Uncle"
msgstr "삼촌"

#: publicusers/views.py:306
msgid "Nephew"
msgstr "조카"

#: publicusers/views.py:307 publicusers/views.py:316
msgid "Cousin"
msgstr "사촌"

#: publicusers/views.py:308
msgid "Mother"
msgstr "어머니"

#: publicusers/views.py:309
msgid "Daughter"
msgstr "딸"

#: publicusers/views.py:310
msgid "Wife"
msgstr "아내"

#: publicusers/views.py:311
msgid "Sister"
msgstr "여자 형제"

#: publicusers/views.py:312
msgid "Grandmother"
msgstr "할머니"

#: publicusers/views.py:313
msgid "Granddaughter"
msgstr "손녀"

#: publicusers/views.py:314
msgid "Aunt"
msgstr "이모"

#: publicusers/views.py:315
msgid "Niece"
msgstr "조카딸"

#: publicusers/views.py:317
msgid "Parent"
msgstr "부모의"

#: publicusers/views.py:318
msgid "Child"
msgstr "어린이"

#: publicusers/views.py:319
msgid "Spouse"
msgstr "배우자"

#: publicusers/views.py:320
msgid "Sibling"
msgstr "형제"

#: publicusers/views.py:321
msgid "Grandparent"
msgstr "조부모"

#: publicusers/views.py:322
msgid "Grandchild"
msgstr "손자"

#: publicusers/views.py:327
msgid "Contact type"
msgstr "문의 유형"

#: publicusers/views.py:328
msgid "Personal"
msgstr "개인적인"

#: publicusers/views.py:343
msgid "connection already sent by "
msgstr "연결이 이미 의해 전송"

#: publicusers/views.py:382
msgid "A request is sent to "
msgstr "요청이 전송됩니다"

#: publicusers/views.py:401
msgid "Connection accepted"
msgstr "연결 가능"

#: publicusers/views.py:443
msgid "Canceled connection request"
msgstr "취소 연결 요청"

#: publicusers/views.py:445
msgid "Rejected connection"
msgstr "거부 연결"

#: publicusers/views.py:447
msgid "Disconneted"
msgstr "Disconneted"

#: publicusers/views.py:449 templates/groupsystem/eventsadmin.html:111
msgid "Success!!"
msgstr "성공!!"

#: templates/403.html:4
msgid "Permission denied"
msgstr "권한이 거부"

#: templates/403.html:10
msgid "Oops!! You don't have permissions to view this page"
msgstr "아차! 이 페이지를 볼 수있는 권한이 없습니다"

#: templates/403.html:12 templates/404.html:12 templates/500.html:12
msgid "Return to dashboard"
msgstr "대시 보드로 돌아 가기"

#: templates/404.html:4
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없음"

#: templates/404.html:10
msgid "Oops!! The requested url can't be found in this server"
msgstr "아차! 요청 된 URL을이 서버에서 찾을 수 없습니다"

#: templates/500.html:4
msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

#: templates/500.html:10
msgid "Something is not working!! Try again later"
msgstr "뭔가가 작동하지 않습니다! 나중에 다시 시도하십시오"

#: templates/account/disclaimer.html:4 templates/landing_base.html:172
msgid "Disclaimer"
msgstr "부인 성명"

#: templates/account/disclaimer.html:28
msgid "WEBSITE DISCLAIMER"
msgstr "웹 사이트의 면책 조항"

#: templates/account/disclaimer.html:30
msgid "No warranties"
msgstr "어떠한 보증도하지 않습니다"

#: templates/account/disclaimer.html:32
msgid ""
"This website is provided “as is” without any representations or warranties, "
"express or implied. "
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:33
msgid ""
"makes no representations or warranties in relation to this website or the "
"information and materials provided on this website. "
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:34
msgid "Without prejudice to the generality of the foregoing paragraph, "
msgstr "상기 단락의 일반성을 침해하지 않고,"

#: templates/account/disclaimer.html:34
msgid "does not warrant that:"
msgstr "그 보증하지 않습니다 :"

#: templates/account/disclaimer.html:36
msgid "this website will be constantly available, or available at all; or"
msgstr ""
"이 웹 사이트는 모든 지속적으로 사용할 수 있습니다, 또는 사용할 수 있습니다; "
"또는"

#: templates/account/disclaimer.html:37
msgid ""
"the information on this website is complete, true, accurate or non-"
"misleading."
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:39
msgid ""
"Nothing on this website constitutes, or is meant to constitute, advice of "
"any kind. "
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:40
msgid "Limitations of liability"
msgstr "책임의 한계"

#: templates/account/disclaimer.html:42
msgid ""
"will not be liable to you (whether under the law of contact, the law of "
"torts or otherwise) in relation to the contents of, or use of, or otherwise "
"in connection with, this website:"
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:44
msgid "for any indirect, special or consequential loss; or"
msgstr "어떤, 간접 특별한 또는 결과적 손실; 또는"

#: templates/account/disclaimer.html:45
msgid ""
"for any business losses, loss of revenue, income, profits or anticipated "
"savings, loss of contracts or business relationships, loss of reputation or "
"goodwill, or loss or corruption of information or data."
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:47
msgid "These limitations of liability apply even if "
msgstr "책임의 이러한 제한에도 적용"

#: templates/account/disclaimer.html:47
msgid " has been expressly advised of the potential loss."
msgstr "명시 적 손실 가능성을 사전에 알고 있던."

#: templates/account/disclaimer.html:48
msgid "Exceptions"
msgstr "예외"

#: templates/account/disclaimer.html:50
msgid ""
"Nothing in this website disclaimer will exclude or limit any warranty "
"implied by law that it would be unlawful to exclude or limit; and nothing in "
"this website disclaimer will exclude or limit "
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:50
msgid "'s liability in respect of any:"
msgstr "임의의 점에서의 책임을 &#39;:"

#: templates/account/disclaimer.html:52
msgid "death or personal injury caused by "
msgstr "사망으로 인한 부상"

#: templates/account/disclaimer.html:52
msgid "'s negligence;"
msgstr "의 과실;"

#: templates/account/disclaimer.html:53
msgid "fraud or fraudulent misrepresentation on the part of "
msgstr "측의 사기 나 허위 진술"

#: templates/account/disclaimer.html:53
msgid " or"
msgstr "또는"

#: templates/account/disclaimer.html:54
msgid "matter which it would be illegal or unlawful for "
msgstr "문제는 불법에 대한 불법 것이다"

#: templates/account/disclaimer.html:54
msgid ""
" to exclude or limit, or to attempt or purport to exclude or limit, its "
"liability."
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:57
msgid "Reasonableness"
msgstr "유리"

#: templates/account/disclaimer.html:59
msgid ""
"By using this website, you agree that the exclusions and limitations of "
"liability set out in this website disclaimer are reasonable.If you do not "
"think they are reasonable, you must not use this website."
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:60
msgid "Other parties"
msgstr "기타 자"

#: templates/account/disclaimer.html:62
msgid "You accept that, as a limited liability entity, "
msgstr "당신은 유한 책임 법인으로, 받아 들일"

#: templates/account/disclaimer.html:62
msgid ""
" has an interest in limiting the personal liability of its officers and "
"employees. You agree that you will not bring any claim personally against "
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:62
msgid ""
"'s officers or employees in respect of any losses you suffer in connection "
"with the website."
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:63
msgid ""
"[Without prejudice to the foregoing paragraph,] you agree that the "
"limitations of warranties and liability set out in this website disclaimer "
"will protect"
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:63
msgid ""
"'s officers, employees, agents, subsidiaries, successors, assigns and sub-"
"contractors as well as "
msgstr ""

#: templates/account/disclaimer.html:64
msgid "Unenforceable provisions"
msgstr "시행 규정"

#: templates/account/disclaimer.html:66
msgid ""
"If any provision of this website disclaimer is, or is found to be, "
"unenforceable under applicable law, that will not affect the enforceability "
"of the other provisions of this website disclaimer."
msgstr ""

#: templates/account/email.html:5 templates/account/email.html:8
msgid "Manage Email"
msgstr "이메일 관리"

#: templates/account/email.html:10
msgid "The following e-mail addresses are associated with your account:"
msgstr "다음 전자 메일 주소는 귀하의 계정과 관련된 :"

#: templates/account/email.html:26
msgid "(P)"
msgstr "(피)"

#: templates/account/email.html:40
msgid "Make Primary"
msgstr "기본으로 만드는"

#: templates/account/email.html:41
msgid "Re-send Verification"
msgstr "다시 보내 확인을"

#: templates/account/email.html:42 templates/eblast/emailgroup.html:50
#: templates/groupsystem/members.html:84
msgid "Remove"
msgstr "풀다"

#: templates/account/email.html:54
msgid "Add E-mail"
msgstr "이메일 추가"

#: templates/account/email.html:59
msgid "Back to profile"
msgstr "프로필로 돌아 가기"

#: templates/account/email.html:64
msgid "Do you really want to remove the selected e-mail address?"
msgstr "당신이 정말로 선택한 전자 메일 주소를 삭제 하시겠습니까?"

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello from %(site_name)s!\n"
"\n"
"You have received this to confirm your email in the %(site_domain)s "
"community platform.\n"
"\n"
"Please click this link to confirm your email %(activate_url)s\n"
msgstr ""

#: templates/account/email_confirm.html:6
#: templates/account/email_confirm.html:10
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "전자 메일 주소 확인"

#: templates/account/email_confirm.html:17
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an e-mail "
"address for user %(user_display)s."
msgstr ""

#: templates/account/email_confirm.html:21
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: templates/account/email_confirm.html:28
#, python-format
msgid ""
"This e-mail confirmation link expired or is invalid. Please <a href="
"\"%(email_url)s\">issue a new e-mail confirmation request</a>."
msgstr ""

#: templates/account/login.html:6
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/account/login.html:9
msgid "Sign in to start your session"
msgstr "세션을 시작하려면 로그인"

#: templates/account/login.html:18
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: templates/account/login.html:34
msgid "Forgot Password?"
msgstr "비밀번호를 잊으 셨나요?"

#: templates/account/login.html:36 templates/account/signup.html:9
#: templates/socialaccount/signup.html:8
msgid "Register a new membership"
msgstr "새로운 회원 등록"

#: templates/account/password_change.html:6
#: templates/account/password_change.html:17
#: templates/account/password_reset_from_key.html:6
#: templates/account/password_reset_from_key.html:9
#: templates/account/password_reset_from_key.html:21
msgid "Change Password"
msgstr "암호 변경"

#: templates/account/password_change.html:11
msgid "Change your password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: templates/account/password_reset.html:7
#: templates/account/password_reset.html:11
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: templates/account/password_reset.html:16
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll send you "
"an e-mail allowing you to reset it."
msgstr ""

#: templates/account/password_reset.html:22
msgid "Reset My Password"
msgstr "내 암호 재설정"

#: templates/account/password_reset.html:26
msgid "Please contact us if you have any trouble resetting your password."
msgstr "암호를 재설정 문제가있을 경우 문의하시기 바랍니다."

#: templates/account/password_reset_from_key.html:9
msgid "Bad Token"
msgstr "잘못된 토큰"

#: templates/account/password_reset_from_key.html:13
#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</"
"a>."
msgstr ""

#: templates/account/password_reset_from_key.html:25
msgid "Your password is now changed."
msgstr "암호는 지금 변경됩니다."

#: templates/account/password_set.html:6 templates/account/password_set.html:14
msgid "Set Password"
msgstr "암호 설정"

#: templates/account/rform.html:10 templates/socialaccount/signup.html:17
msgid "Register"
msgstr "레지스터"

#: templates/account/rform.html:30 templates/account/rform.html:54
#: templates/account/rform.html:78 templates/account/rform.html:102
msgid ""
"This project is a new social platform to simulate and promote  the basic "
"income"
msgstr ""

#: templates/account/rform.html:32 templates/account/rform.html:56
#: templates/account/rform.html:80 templates/account/rform.html:104
msgid "Please read the"
msgstr "내용을 읽어주세요"

#: templates/account/rform.html:32 templates/account/rform.html:56
#: templates/account/rform.html:80 templates/account/rform.html:104
msgid " Disclaimer"
msgstr "부인 성명"

#: templates/account/rform.html:36 templates/account/rform.html:60
#: templates/account/rform.html:84 templates/account/rform.html:108
#: templates/autosignup/community_signupedit.html:10
#: templates/timelines/timeline.html:149
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/account/rform.html:39 templates/account/rform.html:63
#: templates/account/rform.html:87 templates/account/rform.html:111
msgid "Agree"
msgstr "동의하다"

#: templates/account/signup.html:11
msgid "I already have a membership"
msgstr "이미 회원이"

#: templates/account/signup_closed.html:5
#: templates/account/signup_closed.html:8
msgid "Sign Up Closed"
msgstr "폐쇄 가입"

#: templates/account/signup_closed.html:10
msgid "We are sorry, but the sign up is currently closed for beta site"
msgstr "죄송 부호까지 현재 베타 사이트 폐쇄"

#: templates/account/signup_closed.html:11
msgid "Please signup to"
msgstr "로해서 가입하세요"

#: templates/account/signup_closed.html:11
msgid "main site"
msgstr "주요 사이트"

#: templates/autosignup/additional_step.html:6
#: templates/autosignup/complete_previous_step.html:6
#: templates/autosignup/step_1_form.html:6
#: templates/autosignup/step_2_form.html:6
#: templates/autosignup/step_2_verification.html:6
#: templates/autosignup/step_3_form.html:6
#: templates/autosignup/step_3_verification.html:6
msgid "Name and Address"
msgstr "이름 및 주소"

#: templates/autosignup/additional_step.html:9
#: templates/autosignup/complete_previous_step.html:9
#: templates/autosignup/step_1_form.html:9
#: templates/autosignup/step_2_form.html:9
#: templates/autosignup/step_2_verification.html:9
#: templates/autosignup/step_3_form.html:9
#: templates/autosignup/step_3_verification.html:9
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/autosignup/additional_step.html:12
#: templates/autosignup/complete_previous_step.html:12
#: templates/autosignup/step_1_form.html:12
#: templates/autosignup/step_2_form.html:12
#: templates/autosignup/step_2_verification.html:12
#: templates/autosignup/step_3_form.html:12
#: templates/autosignup/step_3_verification.html:12
#: templates/profilesystem/index.html:377
msgid "Phone No"
msgstr "전화 번호"

#: templates/autosignup/additional_step.html:15
#: templates/autosignup/complete_previous_step.html:16
#: templates/autosignup/step_1_form.html:16
#: templates/autosignup/step_2_form.html:16
#: templates/autosignup/step_2_verification.html:16
#: templates/autosignup/step_3_form.html:16
#: templates/autosignup/step_3_verification.html:16
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: templates/autosignup/community_signupedit.html:7
#: templates/autosignup/settings.html:118
msgid "Fetch Twilio Data"
msgstr "Twilio 데이터 가져 오기"

#: templates/autosignup/community_signupedit.html:8
#: templates/autosignup/signupinfo.html:207
#: templates/eblast/emailcampaign.html:13 templates/eblast/emailgroup.html:11
#: templates/eblast/emailtemplate.html:9
msgid "Delete"
msgstr "지우다"

#: templates/autosignup/community_signupedit.html:9
msgid "Save"
msgstr "구하다"

#: templates/autosignup/complete_previous_step.html:21
msgid "Please complete previous steps"
msgstr "이전 단계를 완료하십시오"

#: templates/autosignup/index.html:4
msgid "MyAccounts"
msgstr "MyAccounts"

#: templates/autosignup/index.html:8
msgid "Myaccounts"
msgstr "Myaccounts"

#: templates/autosignup/index.html:26 templates/sidebar_home.html:16
#: templates/useraccount/index.html:13 templates/useraccount/index.html:16
#: templates/useraccount/index.html:40
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: templates/autosignup/index.html:33 templates/useraccount/index.html:47
msgid "DummyDB"
msgstr "DummyDB"

#: templates/autosignup/index.html:45 templates/useraccount/index.html:59
msgid "Grantcoin"
msgstr "Grantcoin"

#: templates/autosignup/index.html:48 templates/useraccount/index.html:73
msgid "Signup"
msgstr "회원 가입"

#: templates/autosignup/index.html:57
msgid "The pulse"
msgstr "펄스"

#: templates/autosignup/index.html:60 templates/useraccount/index.html:86
msgid "Coming soon"
msgstr "출시 예정"

#: templates/autosignup/index.html:81 templates/useraccount/index.html:266
#: templates/useraccount/index.html:283
msgid "Signup to Grantcoin"
msgstr "Grantcoin에 가입"

#: templates/autosignup/index.html:87 templates/eblast/emailcampaign.html:44
#: templates/eblast/emailcampaign.html:61 templates/eblast/emailgroup.html:69
#: templates/eblast/emailgroup.html:86
#: templates/groupsystem/groupdetails.html:186
#: templates/profilesystem/index.html:96 templates/profilesystem/index.html:127
#: templates/profilesystem/index.html:166 templates/useraccount/index.html:272
#: templates/useraccount/index.html:302
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/autosignup/index.html:88 templates/autosignup/settings.html:48
#: templates/autosignup/settings.html:100 templates/crowdfunding/index.html:103
#: templates/crowdfunding/update_crowdfund.html:9
#: templates/eblast/emailcampaignform.html:11
#: templates/eblast/emailgroupform.html:11
#: templates/eblast/emailtemplateform.html:11
#: templates/groupsystem/adminnews.html:83
#: templates/groupsystem/adminsettings.html:108
#: templates/groupsystem/editcommentpage.html:50
#: templates/groupsystem/editcustomrole.html:6
#: templates/groupsystem/editnews.html:6
#: templates/groupsystem/editpostpage.html:52
#: templates/groupsystem/eventform.html:6 templates/groupsystem/posts.html:110
#: templates/groupsystem/postsadmin.html:113
#: templates/information/contact.html:32
#: templates/invitationsystem/checkinvitation.html:31
#: templates/invitationsystem/index.html:20
#: templates/landing/getinvitationform.html:4
#: templates/profilesystem/index.html:102
#: templates/profilesystem/index.html:139
#: templates/profilesystem/index.html:178 templates/useraccount/index.html:273
#: templates/useraccount/index.html:303
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/autosignup/settings.html:4 templates/autosignup/settings.html:10
msgid "Signups settings"
msgstr "가입 설정"

#: templates/autosignup/settings.html:13 templates/autosignup/signups.html:4
#: templates/autosignup/signups.html:10 templates/autosignup/signups.html:13
#: templates/autosignup/signups.html:38
msgid "Signups"
msgstr "가입"

#: templates/autosignup/settings.html:14
msgid "Signup Settings"
msgstr "가입 설정"

#: templates/autosignup/settings.html:24
msgid "Autosignup settings"
msgstr "Autosignup 설정"

#: templates/autosignup/settings.html:45
msgid "KM"
msgstr "KM"

#: templates/autosignup/settings.html:54
msgid "Approved Email Template"
msgstr "승인 된 이메일 템플릿"

#: templates/autosignup/settings.html:56
msgid "Select from one"
msgstr "하나를 선택"

#: templates/autosignup/settings.html:57
msgid "Default"
msgstr "태만"

#: templates/autosignup/settings.html:69
msgid "Or"
msgstr "또는"

#: templates/autosignup/settings.html:75
msgid "File must be html document"
msgstr "파일은 HTML 문서해야합니다"

#: templates/autosignup/settings.html:82
msgid "Invite Code"
msgstr "코드를 초대"

#: templates/autosignup/settings.html:88
msgid "Status:"
msgstr "지위:"

#: templates/autosignup/settings.html:96
msgid "Code:"
msgstr "암호:"

#: templates/autosignup/settings.html:109
msgid "Upload and Download CSV"
msgstr "업로드 및 CSV 다운로드"

#: templates/autosignup/settings.html:120
msgid "Download example copy"
msgstr "예 사본을 다운로드"

#: templates/autosignup/settings.html:126
msgid "Uploaded CSVs"
msgstr "업로드 된 CSV를"

#: templates/autosignup/settings.html:167
msgid "Select range"
msgstr "선택 범위"

#: templates/autosignup/settings.html:169
#: templates/autosignup/settings.html:235
msgid "Download Member Data CSV"
msgstr "회원 데이터 CSV 다운로드"

#: templates/autosignup/sfilter.html:5 templates/autosignup/signups.html:57
#: templates/groupsystem/admindashboard.html:40
#: templates/groupsystem/members.html:4 templates/groupsystem/members.html:17
#: templates/groupsystem/members.html:22 templates/publicusers/userlist.html:4
#: templates/publicusers/userlist.html:10
#: templates/publicusers/userlist.html:14 templates/sidebar_community.html:2
#: templates/sidebar_group.html:87 templates/sidebar_group.html:93
#: templates/sidebar_group_admin.html:57 templates/sidebar_group_admin.html:63
msgid "Members"
msgstr "회원"

#: templates/autosignup/sfilter.html:14 templates/autosignup/signups.html:66
#: templates/crowdfunding/admin.html:76
#: templates/groupsystem/adminsettings.html:4
#: templates/groupsystem/adminsettings.html:10
#: templates/groupsystem/adminsettings.html:15
#: templates/profilesystem/index.html:292 templates/sidebar_group.html:144
#: templates/sidebar_group_admin.html:114
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: templates/autosignup/sfilter.html:26 templates/autosignup/signups.html:78
msgid "No signups yet!! "
msgstr "아직 가입하지!"

#: templates/autosignup/signupclosed.html:4
msgid "Signup is closed! try later"
msgstr "회원 가입은 폐쇄! 나중에 다시 시도"

#: templates/autosignup/signuphistories.html:36
msgid "This signup is not associated with any history"
msgstr "이 가입은 임의의 역사와 연결되어 있지 않습니다"

#: templates/autosignup/signupinfo.html:13
#: templates/autosignup/signupinfo.html:42
msgid "Validated"
msgstr "검증"

#: templates/autosignup/signupinfo.html:19
msgid "This email id was used for these previous signup "
msgstr "이 이메일 아이디는 이러한 이전의 가입을 위해 사용되었다"

#: templates/autosignup/signupinfo.html:36
msgid "Mobile"
msgstr "변하기 쉬운"

#: templates/autosignup/signupinfo.html:39
msgid "Not a Verifiable No"
msgstr "아니 확인 가능한 없음"

#: templates/autosignup/signupinfo.html:49
msgid "This phone number was used for these previous signup "
msgstr "이 전화 번호는 이러한 가입 이전에 사용 된"

#: templates/autosignup/signupinfo.html:137
msgid "Distance from database address: "
msgstr "데이터베이스 주소에서의 거리 :"

#: templates/autosignup/signupinfo.html:137
msgid " KM"
msgstr "KM"

#: templates/autosignup/signupinfo.html:208
#: templates/groupsystem/members.html:124 templates/profilesystem/index.html:99
#: templates/profilesystem/index.html:131
#: templates/profilesystem/index.html:170
msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

#: templates/autosignup/signupinfo.html:209
msgid "History"
msgstr "역사"

#: templates/autosignup/signupinfo.html:211
msgid "Resend Approval Email"
msgstr "승인 이메일을 다시 보내"

#: templates/autosignup/signupinfo.html:214
msgid "Send Invitation Email"
msgstr "초대 이메일 보내기"

#: templates/autosignup/signups.html:44 templates/useraccount/index.html:67
msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

#: templates/autosignup/signups.html:45 templates/sidebar_group.html:78
#: templates/sidebar_group_admin.html:48
msgid "Approved"
msgstr "승인"

#: templates/autosignup/signups.html:46
msgid "Declined"
msgstr "거부"

#: templates/autosignup/signups.html:47 templates/useraccount/index.html:70
msgid "Incomplete"
msgstr "불완전한"

#: templates/autosignup/signups.html:226
msgid "Fetching..."
msgstr "가져 오는 중 ..."

#: templates/autosignup/step_2_form.html:22
msgid "Verify Your Email"
msgstr "이메일 확인"

#: templates/autosignup/step_2_verification.html:22
msgid "Enter code sent to your email below"
msgstr "아래 코드는 이메일로 전송 입력합니다"

#: templates/autosignup/step_2_verification.html:26
#: templates/autosignup/step_3_verification.html:26
msgid "Didn't get code yet?"
msgstr "아직 코드를 얻을하지 않았다?"

#: templates/autosignup/step_2_verification.html:26
#: templates/autosignup/step_3_verification.html:26
msgid "try again"
msgstr "다시 시도"

#: templates/autosignup/step_3_form.html:22
msgid "Verify Your Mobile Number"
msgstr "휴대 전화 번호를 확인"

#: templates/autosignup/step_3_verification.html:22
msgid "Enter code sent to your phone below"
msgstr "아래 코드는 휴대 전화로 전송 입력합니다"

#: templates/autosignup/step_3_verification.html:29
msgid "I am not getting a verification code for my number"
msgstr "내 번호에 대한 인증 코드를 받고 있지 않다"

#: templates/autosignup/step_3_verification.html:29
msgid "skip"
msgstr "버킷"

#: templates/autosignup/step_3_verification.html:34
msgid "This needs some time don't close/refresh browser"
msgstr "이 시간 가까이하지 않습니다 필요 / 새로 고침 브라우저"

#: templates/autosignup/thankyou.html:4
msgid "Thank you for signing up to Grantcoin and providing us your information"
msgstr "Grantcoin에 가입하고 우리에게 정보를 제공해 주셔서 감사합니다"

#: templates/autosignup/thankyou.html:5
msgid ""
"Your account will be processed soon, return to this page to check on your "
"status."
msgstr ""

#: templates/base.html:125
msgid "Toggle navigation"
msgstr "전환 탐색"

#: templates/base.html:154 templates/base.html:173 templates/base.html:230
msgid "Hello User"
msgstr "안녕하세요 사용자"

#: templates/base.html:170
msgid "Member Since "
msgstr "회원 가입일"

#: templates/base.html:184 templates/useraccount/index.html:7
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: templates/base.html:187
msgid "Landing"
msgstr "착륙"

#: templates/base.html:195 templates/landing_base.html:101
#: templates/landing_base.html:165 templates/profilesystem/index.html:5
#: templates/profilesystem/index.html:42 templates/profilesystem/index.html:45
#: templates/sidebar_home.html:27
msgid "Profile"
msgstr "윤곽"

#: templates/base.html:198
msgid "Sign out"
msgstr "로그 아웃"

#: templates/base.html:234 templates/publicusers/user.html:24
#: templates/publicusers/userdetails.html:393
#: templates/publicusers/userlist.html:40
#: templates/publicusers/userlist_old.html:116
#: templates/publicusers/users_old.html:25
msgid "Online"
msgstr "온라인으로"

#: templates/base.html:306
msgid "System notice: "
msgstr "시스템주의 :"

#: templates/base.html:349
msgid "Language Settings"
msgstr "언어 설정"

#: templates/base.html:366
msgid "Set"
msgstr "세트"

#: templates/base.html:381
msgid "Filter Options"
msgstr "필터 옵션"

#: templates/base.html:391
msgid "Apply"
msgstr "대다"

#: templates/crowdfunding/admin.html:4 templates/crowdfunding/admin.html:37
#: templates/crowdfunding/admin.html:40 templates/sidebar_community.html:32
msgid "Crowdfund Admin"
msgstr "Crowdfund 관리"

#: templates/crowdfunding/admin.html:53 templates/crowdfunding/index.html:60
msgid "Stats"
msgstr "통계"

#: templates/crowdfunding/admin.html:62
msgid "Status"
msgstr "지위"

#: templates/crowdfunding/admin.html:63
msgid "Active"
msgstr "유효한"

#: templates/crowdfunding/admin.html:63
msgid "Stopped"
msgstr "중지"

#: templates/crowdfunding/admin.html:67 templates/crowdfunding/admin.html:83
#: templates/crowdfunding/admin.html:127
msgid "No Crowdfund started"
msgstr "어떤 Crowdfund가 시작되지"

#: templates/crowdfunding/admin.html:86
msgid "Start new"
msgstr "새로운 시작"

#: templates/crowdfunding/admin.html:97
msgid "Payments"
msgstr "지급"

#: templates/crowdfunding/index.html:4
msgid "Crowdfunding"
msgstr "크라우드 펀딩"

#: templates/crowdfunding/index.html:17 templates/crowdfunding/index.html:20
#: templates/sidebar_community.html:30
msgid "Crowdfund"
msgstr "Crowdfund"

#: templates/crowdfunding/index.html:32
msgid "Watch video"
msgstr "동영상보기"

#: templates/crowdfunding/index.html:34
msgid "FUND"
msgstr "축적"

#: templates/crowdfunding/index.html:46
msgid "Product Features"
msgstr "제품 특징"

#: templates/crowdfunding/index.html:55
msgid "Introduction"
msgstr "소개"

#: templates/crowdfunding/index.html:77
msgid "Fund Now"
msgstr "기금 지금"

#: templates/crowdfunding/index.html:84
msgid "Card"
msgstr "카드"

#: templates/crowdfunding/index.html:92 templates/useraccount/index.html:175
#: templates/useraccount/index.html:215 templates/useraccount/index.html:242
#: useraccount/forms.py:8 useraccount/forms.py:27
msgid "Amount"
msgstr "양"

#: templates/crowdfunding/index.html:98
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: templates/crowdfunding/payment_details.html:2
msgid "User: "
msgstr "사용자:"

#: templates/crowdfunding/payment_details.html:3
msgid "Amount: "
msgstr "양:"

#: templates/crowdfunding/payment_details.html:4
msgid "Date: "
msgstr "날짜:"

#: templates/crowdfunding/payment_details.html:5
msgid "Charge ID(Stripe): "
msgstr "요금 ID (스트라이프)"

#: templates/crowdfunding/payment_details.html:7
#: templates/eblast/emailcampaign_sent.html:5
msgid "Message: "
msgstr "메시지:"

#: templates/crowdfunding/payment_details.html:10
msgid "Fail Reason: "
msgstr "이유 실패 :"

#: templates/crowdfunding/thankyou.html:3
msgid "Thank You"
msgstr "고맙습니다"

#: templates/dashboard/dashboard.html:4 templates/dashboard/dashboard.html:20
#: templates/dashboard/dashboard.html:23
#: templates/groupsystem/admindashboard.html:4
#: templates/groupsystem/admindashboard.html:10
#: templates/groupsystem/admindashboard.html:15 templates/landing_base.html:97
#: templates/landing_base.html:163 templates/publicusers/userlist.html:13
#: templates/sidebar_group.html:36 templates/sidebar_group_admin.html:6
#: templates/sidebar_home.html:4
msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

#: templates/dashboard/dashboard.html:35 templates/profilesystem/index.html:202
#: templates/publicusers/user.html:174
msgid "References"
msgstr "참조"

#: templates/dashboard/dashboard.html:45 templates/dashboard/dashboard.html:172
msgid "Connections"
msgstr "사이"

#: templates/dashboard/dashboard.html:55 templates/landing_base.html:118
#: templates/landing_base.html:169
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: templates/dashboard/dashboard.html:65 templates/dashboard/dashboard.html:257
#: templates/useraccount/index.html:111 templates/useraccount/transfer.html:43
msgid "Account Balance"
msgstr "계정 잔액"

#: templates/dashboard/dashboard.html:66
#: templates/notification/notification.html:19
#: templates/notification/notification.html:26
#: templates/timelines/timeline.html:22 templates/timelines/timeline.html:33
#: templates/timelines/timeline.html:49 templates/timelines/timeline.html:67
msgid "units"
msgstr "단위"

#: templates/dashboard/dashboard.html:75 templates/dashboard/dashboard.html:258
#: templates/useraccount/index.html:123
msgid "Next Release"
msgstr "다음 릴리스"

#: templates/dashboard/dashboard.html:96 templates/useraccount/index.html:140
msgid "Day"
msgstr "일"

#: templates/dashboard/dashboard.html:101 templates/useraccount/index.html:145
msgid "Hour"
msgstr "시간"

#: templates/dashboard/dashboard.html:106 templates/useraccount/index.html:150
msgid "Minute"
msgstr "분"

#: templates/dashboard/dashboard.html:113
#: templates/groupsystem/admindashboard.html:46
#: templates/groupsystem/admindashboard.html:60
#: templates/groupsystem/admindashboard.html:74
#: templates/groupsystem/admindashboard.html:88
msgid "More info"
msgstr "더 많은 정보"

#: templates/dashboard/dashboard.html:121 templates/publicusers/user.html:277
msgid "Profile Completed"
msgstr "프로필 완료"

#: templates/dashboard/dashboard.html:138 templates/publicusers/user.html:290
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: templates/dashboard/dashboard.html:144 templates/publicusers/user.html:296
msgid "Not completed"
msgstr "완료되지"

#: templates/dashboard/dashboard.html:150 templates/publicusers/user.html:302
msgid "Not verified"
msgstr "확인되지 않음"

#: templates/dashboard/dashboard.html:156 templates/publicusers/user.html:308
msgid "Skipped"
msgstr "건너 뜀"

#: templates/dashboard/dashboard.html:182
msgid "You have no connection to display data"
msgstr "당신은 데이터를 표시 할 연결이 없습니다"

#: templates/dashboard/dashboard.html:195
msgid " Friends"
msgstr "친구"

#: templates/dashboard/dashboard.html:196
msgid " Families"
msgstr "가족들"

#: templates/dashboard/dashboard.html:197
msgid " Contacts"
msgstr "콘택트 렌즈"

#: templates/dashboard/dashboard.html:214
msgid "New Members"
msgstr "신규 회원"

#: templates/dashboard/dashboard.html:227
msgid "Total Ekata Members"
msgstr "총 Ekata 회원"

#: templates/dashboard/dashboard.html:242
msgid "Active Members"
msgstr "활동적인 회원들"

#: templates/dashboard/dashboard.html:256
msgid "Add Widget"
msgstr "위젯 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:259 templates/timelines/index.html:77
#: templates/timelines/index.html:79
msgid "Connection"
msgstr "연결"

#: templates/dashboard/dashboard.html:260
msgid "Profile Completion Ring"
msgstr "완료 링 프로필"

#: templates/dashboard/dashboard.html:270
msgid "Website added"
msgstr "웹 사이트 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:277
msgid "Gender added"
msgstr "성별 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:284
msgid "Phone added"
msgstr "전화 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:291
msgid "Avatar added"
msgstr "아바타 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:298
msgid "Address added"
msgstr "주소 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:305
msgid "Socialaccount added"
msgstr "Socialaccount 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:312
msgid "Email added"
msgstr "이메일 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:319
msgid "Email verified"
msgstr "이메일 확인"

#: templates/dashboard/dashboard.html:331
#: templates/dashboard/dashboard.html:403
msgid "Add website"
msgstr "웹 사이트 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:332
#: templates/dashboard/dashboard.html:338
#: templates/dashboard/dashboard.html:344
#: templates/dashboard/dashboard.html:350
#: templates/dashboard/dashboard.html:356
#: templates/dashboard/dashboard.html:362
#: templates/dashboard/dashboard.html:368
#: templates/dashboard/dashboard.html:377
msgid " (skip)"
msgstr "(버킷)"

#: templates/dashboard/dashboard.html:337
#: templates/dashboard/dashboard.html:408
msgid "Add gender"
msgstr "성 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:343
#: templates/dashboard/dashboard.html:413
msgid "Add phone"
msgstr "전화 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:349
#: templates/dashboard/dashboard.html:418
msgid "Add avatar"
msgstr "아바타 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:355
#: templates/dashboard/dashboard.html:423
msgid "Add address"
msgstr "주소 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:361
#: templates/dashboard/dashboard.html:428
msgid "Add socialaccount"
msgstr "socialaccount 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:367
#: templates/dashboard/dashboard.html:433
msgid "Add email"
msgstr "이메일 추가"

#: templates/dashboard/dashboard.html:376
#: templates/dashboard/dashboard.html:391
#: templates/dashboard/dashboard.html:441
msgid "Verify email"
msgstr "이메일을 확인"

#: templates/dashboard/dashboard.html:392
msgid "(skip)"
msgstr "(버킷)"

#: templates/eblast/editemailcampaign.html:6
#: templates/eblast/emailtemplateedit.html:6
msgid "Update"
msgstr "최신 정보"

#: templates/eblast/emailcampaign.html:15
msgid "Test send"
msgstr "시험 보내기"

#: templates/eblast/emailcampaign.html:16
#: templates/eblast/emailcampaign.html:45
#: templates/eblast/emailcampaign.html:62
#: templates/messagingsystem/chats.html:76
#: templates/publicusers/userdetails.html:106
#: templates/timelines/index.html:102
#: templates/useraccount/transferunit.html:22
msgid "Send"
msgstr "보내다"

#: templates/eblast/emailcampaign.html:18
msgid "Resend"
msgstr "다시 보내기"

#: templates/eblast/emailcampaign.html:19
msgid "Show tracking data"
msgstr "보기 추적 데이터"

#: templates/eblast/emailcampaign.html:38
msgid "Send a test email"
msgstr "테스트 이메일 보내기"

#: templates/eblast/emailcampaign.html:55
msgid "Send email"
msgstr "이메일을 보내"

#: templates/eblast/emailcampaign_page.html:4
msgid "EmailCampaigns | eBlast"
msgstr "EmailCampaigns | eBlast"

#: templates/eblast/emailcampaign_page.html:10
#: templates/sidebar_community.html:44
msgid "Email Campaigns"
msgstr "이메일 캠페인"

#: templates/eblast/emailcampaign_page.html:13
#: templates/eblast/emailgroups_page.html:13
#: templates/eblast/emailtemplates_page.html:13
#: templates/sidebar_community.html:36
msgid "eBlast"
msgstr "eBlast"

#: templates/eblast/emailcampaign_page.html:14
msgid "emailcampaigns"
msgstr "emailcampaigns"

#: templates/eblast/emailcampaign_page.html:37
msgid "Campaign Lists"
msgstr "캠페인 목록"

#: templates/eblast/emailcampaign_page.html:45
#: templates/eblast/emailcampaignform.html:3
msgid "Create Campaign"
msgstr "캠페인 만들기"

#: templates/eblast/emailcampaign_page.html:75
msgid "Sent"
msgstr "전송"

#: templates/eblast/emailcampaign_page.html:78
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: templates/eblast/emailcampaign_sent.html:2
msgid "Sent to: "
msgstr "전송:"

#: templates/eblast/emailcampaign_sent.html:3
msgid "Subject: "
msgstr "제목:"

#: templates/eblast/emailgroup.html:9 templates/eblast/emailgroup.html:63
msgid "Add Recipient"
msgstr "받는 사람 추가"

#: templates/eblast/emailgroup.html:10
msgid "Upload CSV"
msgstr "CSV 업로드"

#: templates/eblast/emailgroup.html:42
#: templates/groupsystem/groupdetails.html:121
msgid "Unsubscribe"
msgstr "탈퇴"

#: templates/eblast/emailgroup.html:46
#: templates/groupsystem/groupdetails.html:127
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: templates/eblast/emailgroup.html:70 templates/profilesystem/index.html:135
#: templates/profilesystem/index.html:174
msgid "Add"
msgstr "더하다"

#: templates/eblast/emailgroup.html:80
msgid "Upload a CSV"
msgstr "를 CSV 업로드"

#: templates/eblast/emailgroup.html:87 templates/profilesystem/index.html:280
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: templates/eblast/emailgroupform.html:3
#: templates/eblast/emailgroups_page.html:48
msgid "Create List"
msgstr "목록 만들기"

#: templates/eblast/emailgroups_page.html:4
msgid "EmailGroups | eBlast"
msgstr "EmailGroups | eBlast"

#: templates/eblast/emailgroups_page.html:10
msgid "Email Groups"
msgstr "이메일 그룹"

#: templates/eblast/emailgroups_page.html:14
msgid "emailgroups"
msgstr "emailgroups"

#: templates/eblast/emailgroups_page.html:40
msgid "Group Lists"
msgstr "그룹 목록"

#: templates/eblast/emailgroupslist.html:5
#: templates/eblast/emailgroupslist.html:7
#: templates/eblast/singleemailgrouplist.html:2
msgid "emails"
msgstr "이메일"

#: templates/eblast/emailgroupslist.html:5
#: templates/eblast/emailgroupslist.html:7
#: templates/eblast/singleemailgrouplist.html:2
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: templates/eblast/emailtemplate.html:11
msgid "Preview"
msgstr "시사"

#: templates/eblast/emailtemplateform.html:3
msgid "Add a new template"
msgstr "새 템플릿을 추가"

#: templates/eblast/emailtemplates_page.html:4
msgid "EmailTemplates | eBlast"
msgstr "EmailTemplates | eBlast"

#: templates/eblast/emailtemplates_page.html:10
#: templates/sidebar_community.html:43
msgid "Email Templates"
msgstr "이메일 템플릿"

#: templates/eblast/emailtemplates_page.html:14
msgid "emailtemplates"
msgstr "emailtemplates"

#: templates/eblast/emailtemplates_page.html:40
msgid "Template Lists"
msgstr "템플릿 목록"

#: templates/eblast/emailtemplates_page.html:48
msgid "Create Template"
msgstr "템플릿 만들기"

#: templates/eblast/tracking_data.html:4
msgid "Tracking data for "
msgstr "대한 추적 데이터"

#: templates/eblast/tracking_data.html:11
msgid "Emails Sent"
msgstr "이메일 전송"

#: templates/eblast/tracking_data.html:18
msgid "Emails Opened"
msgstr "이메일 개설"

#: templates/emailtosms/index.html:4 templates/emailtosms/requestcarrier.html:4
msgid "Email to sms"
msgstr "전자 메일에서 SMS 로의"

#: templates/emailtosms/index.html:10
msgid "Email to SMS"
msgstr "SMS에 이메일"

#: templates/emailtosms/index.html:13
msgid "email to sms"
msgstr "전자 메일에서 SMS 로의"

#: templates/emailtosms/index.html:33
msgid "Help us to find working email to sms providers for your mobile number"
msgstr "휴대 전화 번호에 대한 SMS 제공 업체에 근무 메일을 발견하는 데 도움이"

#: templates/emailtosms/index.html:35
msgid ""
"Please provide your mobile carrier, and number then verify you've received a "
"text or not"
msgstr ""

#: templates/emailtosms/index.html:39
msgid "Did you get a code on your mobile?"
msgstr "당신은 당신의 모바일 코드를 받으셨어요?"

#: templates/emailtosms/index.html:40
msgid "This may take some time..."
msgstr "이것은 약간의 시간이 걸릴 수 있습니다 ..."

#: templates/emailtosms/index.html:41
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: templates/emailtosms/index.html:42
msgid "No"
msgstr "아니"

#: templates/emailtosms/index.html:46
msgid "Thank you for helping us verify"
msgstr "우리가 확인에 도움을 주셔서 감사합니다"

#: templates/emailtosms/index.html:47
msgid "verify another"
msgstr "다른 확인"

#: templates/emailtosms/requestcarrier.html:8
msgid "Request Carrier"
msgstr "요청 캐리어"

#: templates/emailtosms/requestcarrier.html:26
msgid "Thank you, This carrier will be added soon"
msgstr "감사합니다,이 캐리어는 곧 추가 될 예정"

#: templates/emailtosms/verifierform.html:9
msgid "Request to add your carrier if not listed"
msgstr "목록에없는 경우 요청 통신사를 추가하려면"

#: templates/groupsystem/admindashboard.html:4
#: templates/groupsystem/admindashboard.html:14
#: templates/groupsystem/adminnews.html:4
#: templates/groupsystem/adminnews.html:21
#: templates/groupsystem/adminsettings.html:4
#: templates/groupsystem/adminsettings.html:14
#: templates/groupsystem/bannedmembers.html:14
#: templates/groupsystem/commentadmin.html:21
#: templates/groupsystem/customroles.html:4
#: templates/groupsystem/customroles.html:21
#: templates/groupsystem/defaultroles.html:4
#: templates/groupsystem/defaultroles.html:21
#: templates/groupsystem/eventsadmin.html:4
#: templates/groupsystem/eventsadmin.html:14
#: templates/groupsystem/joinrequests.html:14
#: templates/groupsystem/members.html:21 templates/groupsystem/members.html:92
#: templates/groupsystem/postsadmin.html:14
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: templates/groupsystem/admindashboard.html:13
#: templates/groupsystem/adminnews.html:20
#: templates/groupsystem/adminsettings.html:13
#: templates/groupsystem/bannedmembers.html:13
#: templates/groupsystem/commentadmin.html:20
#: templates/groupsystem/customroles.html:20
#: templates/groupsystem/defaultroles.html:20
#: templates/groupsystem/editcommentpage.html:13
#: templates/groupsystem/editpostpage.html:13
#: templates/groupsystem/events.html:13
#: templates/groupsystem/eventsadmin.html:13
#: templates/groupsystem/groupdetails.html:20
#: templates/groupsystem/joined_group.html:15
#: templates/groupsystem/joinrequests.html:13
#: templates/groupsystem/members.html:20
#: templates/groupsystem/postdetails.html:13
#: templates/groupsystem/posts.html:13 templates/groupsystem/postsadmin.html:13
#: templates/groupsystem/subscribed_group.html:15
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: templates/groupsystem/admindashboard.html:54
msgid "New Request"
msgstr "새 요청"

#: templates/groupsystem/admindashboard.html:68
msgid "Pending posts"
msgstr "보류 게시물"

#: templates/groupsystem/admindashboard.html:82
msgid "Pending comment"
msgstr "대기중인 댓글"

#: templates/groupsystem/adminnews.html:68
msgid "No news!!"
msgstr "무소식!!"

#: templates/groupsystem/adminnews.html:76
msgid "Create News"
msgstr "뉴스 만들기"

#: templates/groupsystem/adminnews.html:99
msgid "Edit news"
msgstr "편집 뉴스"

#: templates/groupsystem/adminsettings.html:40
msgid "Send notification to members"
msgstr "회원들에게 통지 보내기"

#: templates/groupsystem/adminsettings.html:73
#: templates/groupsystem/groupdetails.html:78
msgid "About Us"
msgstr "회사 소개"

#: templates/groupsystem/adminsettings.html:81
msgid "Auto approve post: "
msgstr "자동 게시물 승인 :"

#: templates/groupsystem/adminsettings.html:89
msgid "Auto approve comment: "
msgstr "자동 댓글을 승인 :"

#: templates/groupsystem/adminsettings.html:101
msgid "Edit Group"
msgstr "그룹 편집"

#: templates/groupsystem/adminsettings.html:120
msgid "Create Notification"
msgstr "알림 만들기"

#: templates/groupsystem/adminsettings.html:126
#: templates/groupsystem/all_group.html:108
#: templates/groupsystem/customroles.html:97
msgid "Create"
msgstr "몹시 떠들어 대다"

#: templates/groupsystem/all_group.html:5
#: templates/groupsystem/all_group.html:40 templates/sidebar_community.html:12
msgid "All Groups"
msgstr "모든 그룹"

#: templates/groupsystem/all_group.html:43 templates/landing_base.html:108
#: templates/landing_base.html:167 templates/profilesystem/index.html:413
#: templates/sidebar_community.html:6
msgid "Groups"
msgstr "여러 떼"

#: templates/groupsystem/all_group.html:44
msgid "all groups"
msgstr "모든 그룹"

#: templates/groupsystem/all_group.html:69
#: templates/groupsystem/all_group.html:102
msgid "Create Group"
msgstr "그룹 만들기"

#: templates/groupsystem/bannedmembers.html:4
msgid "Bannedmembers"
msgstr "Bannedmembers"

#: templates/groupsystem/bannedmembers.html:10
#: templates/groupsystem/bannedmembers.html:15 templates/sidebar_group.html:98
msgid "Banned Members"
msgstr "금지 된 회원"

#: templates/groupsystem/bannedmembers.html:44
#: templates/groupsystem/editextraperm.html:3
#: templates/groupsystem/joinrequests.html:44
#: templates/groupsystem/members.html:61
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: templates/groupsystem/bannedmembers.html:45
#: templates/groupsystem/joinrequests.html:45
#: templates/groupsystem/members.html:63
#: templates/messagingsystem/chats.html:175
#: templates/messagingsystem/index.html:252
msgid "Actions"
msgstr "행위"

#: templates/groupsystem/bannedmembers.html:58
msgid "Lift Ban"
msgstr "리프트 금지"

#: templates/groupsystem/commentadmin.html:17
#: templates/groupsystem/commentadmin.html:22 templates/sidebar_group.html:71
#: templates/sidebar_group_admin.html:41
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: templates/groupsystem/commentadmin.html:55
#: templates/groupsystem/editcommentpage.html:39
msgid "Post: "
msgstr "게시하다:"

#: templates/groupsystem/commentadmin.html:56
#: templates/groupsystem/editcommentpage.html:42
msgid "Commented By: "
msgstr "에 의해 댓글 :"

#: templates/groupsystem/commentadmin.html:58
msgid "Comment: "
msgstr "논평:"

#: templates/groupsystem/commentadmin.html:60
#: templates/groupsystem/postsadmin.html:89
msgid "edit"
msgstr "편집하다"

#: templates/groupsystem/commentadmin.html:62
msgid "approve"
msgstr "승인"

#: templates/groupsystem/commentadmin.html:71
msgid "No comments!!"
msgstr "코멘트가 없습니다!"

#: templates/groupsystem/creategroupsuccess.html:3
msgid "Your new group is created"
msgstr "새 그룹이 만들어집니다"

#: templates/groupsystem/creategroupsuccess.html:4
msgid "Group UUID: "
msgstr "그룹 UUID :"

#: templates/groupsystem/creategroupsuccess.html:5
msgid "Url: "
msgstr "URL :"

#: templates/groupsystem/creategroupsuccess.html:6
msgid "More Settings: "
msgstr "기타 설정 :"

#: templates/groupsystem/customroles.html:4
#: templates/groupsystem/customroles.html:56
msgid "Custom roles"
msgstr "사용자 지정 역할"

#: templates/groupsystem/customroles.html:17
#: templates/groupsystem/customroles.html:22
msgid "Custom Roles"
msgstr "사용자 지정 역할"

#: templates/groupsystem/customroles.html:47
msgid "Create custom role"
msgstr "사용자 정의 역할 만들기"

#: templates/groupsystem/customroles.html:68
msgid "You don't have any custom roles defined"
msgstr "당신은 정의 된 사용자 정의 역할이 없습니다"

#: templates/groupsystem/customroles.html:76
#: templates/groupsystem/defaultroles.html:62
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: templates/groupsystem/customroles.html:91
msgid "Create Custom Role"
msgstr "사용자 정의 역할 만들기"

#: templates/groupsystem/customroles.html:113
msgid "You dont have permission to edit role"
msgstr "당신은 역할을 편집 할 수있는 권한을 가지고 있겠지"

#: templates/groupsystem/defaultroles.html:4
#: templates/groupsystem/defaultroles.html:46
msgid "Default roles"
msgstr "기본 역할"

#: templates/groupsystem/defaultroles.html:17
#: templates/groupsystem/defaultroles.html:22
msgid "Default Roles"
msgstr "기본 역할"

#: templates/groupsystem/editcommentpage.html:10
#: templates/groupsystem/editcommentpage.html:14
#: templates/groupsystem/editpostpage.html:10
#: templates/groupsystem/editpostpage.html:14
#: templates/groupsystem/joined_group.html:16
#: templates/groupsystem/subscribed_group.html:16
msgid "admin"
msgstr "관리자"

#: templates/groupsystem/editcommentpage.html:40
#: templates/groupsystem/editpostpage.html:42
msgid "Approved: "
msgstr "승인 :"

#: templates/groupsystem/editcommentpage.html:41
#: templates/groupsystem/editpostpage.html:43
msgid "Approved By: "
msgstr "승인 :"

#: templates/groupsystem/editcommentpage.html:43
msgid "Commented on: "
msgstr "댓글 :"

#: templates/groupsystem/editcustomrole.html:3
msgid "User who assigned with this role"
msgstr "이 역할에 할당 된 사용자"

#: templates/groupsystem/editpostpage.html:39
msgid "Creator: "
msgstr "창조자:"

#: templates/groupsystem/editpostpage.html:45
msgid "Post Created on: "
msgstr "포스트에 만든 :"

#: templates/groupsystem/eventform.html:7
msgid "Clear"
msgstr "명확한"

#: templates/groupsystem/events.html:4 templates/groupsystem/events.html:10
#: templates/groupsystem/events.html:14 templates/groupsystem/events.html:38
#: templates/groupsystem/eventsadmin.html:4
#: templates/groupsystem/eventsadmin.html:10
#: templates/groupsystem/eventsadmin.html:15
#: templates/groupsystem/eventsadmin.html:50 templates/sidebar_group.html:11
#: templates/sidebar_group.html:107 templates/sidebar_group_admin.html:77
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: templates/groupsystem/events.html:88
msgid "Startdate: "
msgstr "STARTDATE :"

#: templates/groupsystem/events.html:90
msgid "Enddate: "
msgstr "종료 날짜 :"

#: templates/groupsystem/eventsadmin.html:40
msgid "Create Event"
msgstr "이벤트 만들기"

#: templates/groupsystem/groupdetails.html:89
msgid "Leave Group"
msgstr "그룹을 떠나다"

#: templates/groupsystem/groupdetails.html:97
#: templates/groupsystem/groupdetails.html:113
msgid "Cancel Request"
msgstr "요청 취소"

#: templates/groupsystem/groupdetails.html:102
#: templates/groupsystem/groupdetails.html:108
msgid "Join Group"
msgstr "그룹 참여하기"

#: templates/groupsystem/groupdetails.html:135
msgid "Invite User"
msgstr "사용자 초대"

#: templates/groupsystem/groupdetails.html:142
msgid "Go to Group Admin"
msgstr "그룹 관리자로 이동"

#: templates/groupsystem/joined_group.html:5
#: templates/groupsystem/joined_group.html:12
#: templates/profilesystem/index.html:588 templates/sidebar_community.html:13
msgid "Joined Groups"
msgstr "가입 단체"

#: templates/groupsystem/joinrequests.html:10
#: templates/groupsystem/joinrequests.html:15
msgid "Join Requests"
msgstr "요청하세요"

#: templates/groupsystem/joinrequests.html:57
#: templates/groupsystem/postsadmin.html:79
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: templates/groupsystem/joinrequests.html:60
msgid "Deny"
msgstr "거부"

#: templates/groupsystem/members.html:48
msgid "Add member"
msgstr "구성원 추가"

#: templates/groupsystem/members.html:62
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: templates/groupsystem/members.html:87
msgid "Ban Member"
msgstr "반 회원"

#: templates/groupsystem/members.html:91
msgid "SuperAdmin"
msgstr "최고 관리자"

#: templates/groupsystem/members.html:93
msgid "Moderator"
msgstr "중재자"

#: templates/groupsystem/members.html:94
#: templates/publicusers/missing_users.html:25
#: templates/publicusers/userlist.html:49 templates/publicusers/users.html:27
msgid "Member"
msgstr "회원"

#: templates/groupsystem/members.html:101
msgid "Extra permission"
msgstr "추가 허가"

#: templates/groupsystem/members.html:118
msgid "Edit User Perm"
msgstr "사용자 편집 페름"

#: templates/groupsystem/members.html:141
#: templates/groupsystem/members.html:153
#: templates/groupsystem/members.html:169
#: templates/groupsystem/members.html:181
#: templates/groupsystem/members.html:202
#: templates/groupsystem/members.html:214
#: templates/groupsystem/members.html:268
msgid "Change role"
msgstr "변경 역할"

#: templates/groupsystem/members.html:231
msgid "You dont have permissions to edit extra permissions"
msgstr "당신은 여분의 권한을 편집 할 수있는 권한을 가지고 있겠지"

#: templates/groupsystem/postdetails.html:72
msgid "Like"
msgstr "처럼"

#: templates/groupsystem/postdetails.html:124
msgid " likes"
msgstr "좋아"

#: templates/groupsystem/postdetails.html:124
msgid " comments"
msgstr "댓글"

#: templates/groupsystem/posts.html:10 templates/groupsystem/posts.html:14
#: templates/groupsystem/postsadmin.html:10
#: templates/groupsystem/postsadmin.html:15 templates/sidebar_group.html:19
#: templates/sidebar_group.html:54 templates/sidebar_group_admin.html:24
msgid "Posts"
msgstr "게시물"

#: templates/groupsystem/posts.html:40 templates/groupsystem/posts.html:104
#: templates/groupsystem/postsadmin.html:41
#: templates/groupsystem/postsadmin.html:107
msgid "Create Post"
msgstr "포스트 만들기"

#: templates/groupsystem/posts.html:84 templates/groupsystem/singlepost.html:32
msgid "more"
msgstr "더"

#: templates/groupsystem/posts.html:95 templates/groupsystem/postsadmin.html:99
msgid "No Posts Yet!!"
msgstr "그러나 글이 없습니다!"

#: templates/groupsystem/postsadmin.html:79
msgid "Not approved"
msgstr "승인이 거절 됨"

#: templates/groupsystem/roledetails.html:10
msgid "No such default role"
msgstr "이러한 기본 역할을하지"

#: templates/groupsystem/subscribed_group.html:5
#: templates/groupsystem/subscribed_group.html:12
#: templates/profilesystem/index.html:609 templates/sidebar_community.html:14
msgid "Subscribed Groups"
msgstr "구독 그룹"

#: templates/hashtag/images.html:14
msgid "You have no images uploaded"
msgstr "당신은 이미지가 업로드되지 않은"

#: templates/hashtag/index.html:4
msgid "Hashtag Banner"
msgstr "해시 태그 배너"

#: templates/hashtag/index.html:38 templates/hashtag/index.html:41
#: templates/landing_base.html:79 templates/landing_base.html:131
#: templates/profilesystem/index.html:441
msgid "Hashtag"
msgstr "해시 태그"

#: templates/hashtag/index.html:52
msgid "Basic Income Hashtag Banner Campaign"
msgstr "기본 소득 해시 태그 배너 캠페인"

#: templates/hashtag/index.html:53
msgid "Add a Basic Income banner to your Facebook/Twitter profile photo. "
msgstr "페이스 북 / 트위터 프로필 사진에 기본 소득 배너를 추가합니다."

#: templates/hashtag/index.html:57
msgid "Add hashtag banner to your facebook account"
msgstr "당신의 페이스 북 계정에 해시 태그 배너 추가"

#: templates/hashtag/index.html:62
msgid "Add hashtag banner to your twitter account"
msgstr "당신의 트위터 계정에 해시 태그 배너 추가"

#: templates/hashtag/index.html:68
msgid "You've not added facebook yet! Click the button to add"
msgstr "아직 페이스 북을 추가하지했습니다! 추가 버튼을 클릭하여"

#: templates/hashtag/index.html:70
msgid "Add Facebook"
msgstr "페이스 북 추가"

#: templates/hashtag/index.html:78
msgid "You've not added twitter yet! Click the button to add"
msgstr "아직 트위터를 추가하지했습니다! 추가 버튼을 클릭하여"

#: templates/hashtag/index.html:80
msgid "Add Twitter"
msgstr "트위터에 추가"

#: templates/hashtag/index.html:87
msgid "Select from uploaded"
msgstr "업로드에서 선택"

#: templates/hashtag/index.html:93
msgid "Upload New Images"
msgstr "새 이미지 업로드"

#: templates/hashtag/index.html:98
msgid "Change Banner Color"
msgstr "변경 배너 색상"

#: templates/hashtag/index.html:102
msgid "Make profile image"
msgstr "프로필 이미지 만들기"

#: templates/hashtag/index.html:108
msgid "Download image"
msgstr "이미지 다운로드"

#: templates/hashtag/index.html:121
msgid "Upload Images"
msgstr "사진 업로드"

#: templates/hashtag/index.html:255 templates/hashtag/index.html:271
msgid "Upload to facebook"
msgstr "페이스 북에 업로드"

#: templates/hashtag/index.html:305 templates/hashtag/index.html:321
msgid "Upload to twitter"
msgstr "트위터에 업로드"

#: templates/hashtag/index.html:356
msgid "Uploading....."
msgstr "업로드 ....."

#: templates/hashtag/index.html:365
msgid "Support #basicincome project"
msgstr "지원하다"

#: templates/hashtag/index.html:407
msgid "Uploaded"
msgstr "업로드"

#: templates/hashtag/index.html:419
msgid "Cant upload now!! try later"
msgstr "지금 업로드 질수! 나중에 다시 시도"

#: templates/information/contact.html:4 templates/information/contact.html:10
#: templates/information/contact.html:13 templates/information/success.html:4
#: templates/information/success.html:10 templates/landing_base.html:78
#: templates/landing_base.html:198 templates/profilesystem/index.html:154
#: templates/profilesystem/index.html:373 templates/publicusers/user.html:65
#: templates/publicusers/user.html:236
msgid "Contact"
msgstr "접촉"

#: templates/information/contact.html:24
msgid "Get in touch with us"
msgstr "우리와 연락"

#: templates/information/contact.html:25
msgid ""
"if you have any comments or questions, please get in touch. We’d love to "
"hear fom you."
msgstr ""

#: templates/information/index.html:4 templates/information/index.html:13
#: templates/information/index.html:24 templates/profilesystem/index.html:434
#: templates/sidebar_community.html:20
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: templates/information/index.html:10
msgid "About our system"
msgstr "우리의 시스템에 대한"

#: templates/information/success.html:13
msgid "contact"
msgstr "접촉"

#: templates/information/success.html:24
msgid "Thank you for your interest"
msgstr "관심을 가져 주셔서 감사합니다"

#: templates/information/success.html:25
msgid "We will contact you shortly"
msgstr "우리는 당신에게 곧 연락을 드릴 것입니다"

#: templates/invitationsystem/checkinvitation.html:16
msgid "Get access to ekata beta"
msgstr "ekata 베타에 액세스 할 수"

#: templates/invitationsystem/index.html:16
#: templates/invitationsystem/sent.html:13 templates/landing/index.html:238
msgid "Get your invite access key to the ekata beta"
msgstr "당신은 ekata 베타에 대한 액세스 키를 초대하기"

#: templates/invitationsystem/sent.html:15 templates/landing/index.html:407
msgid ""
"Your request is sent!! You will get an invitation email soon with a link and "
"invite key."
msgstr ""

#: templates/landing/hashtag.html:35
msgid "Show Support"
msgstr "보기 지원"

#: templates/landing/hashtag.html:36
#, fuzzy
#| msgid "Add a Basic Income banner to your Facebook/Twitter profile photo. "
msgid ""
"In adding the #basicincome hashtag banner to your facebook and twitter "
"profile !!"
msgstr "페이스 북 / 트위터 프로필 사진에 기본 소득 배너를 추가합니다."

#: templates/landing/hashtag.html:48
msgid "World Supporters of Basic Income"
msgstr "기본 소득의 세계 서포터"

#: templates/landing/hashtag.html:71
msgid "Create my banner"
msgstr "내 배너 만들기"

#: templates/landing/hashtag.html:73
msgid "Login/Signup to be here"
msgstr "로그인 / 회원 가입은 여기에"

#: templates/landing/index.html:40
msgid ""
"Ekata is a social platform for individuals, communities, associations, and "
"municipalities. Ekata empowers you with the best of today’s online "
"technologies -- digital tools to help you stay managed, connected, and "
"informed. Whether you want to build a web presence for yourself or your "
"organization, or you simply want a place to connect with others who share "
"your interests and goals, Ekata is the place for you. Welcome!"
msgstr ""

#: templates/landing/index.html:55
msgid "Communities"
msgstr "커뮤니티"

#: templates/landing/index.html:56
msgid ""
"You're a social group that shares something in common. Small or large. "
"Local, national, or global. Virtual or geographically based. Your common "
"purpose and identity give you a sense of community. Ekata was built to align "
"with how you wish to relate."
msgstr ""

#: templates/landing/index.html:60
msgid "Associations"
msgstr "협회"

#: templates/landing/index.html:61
msgid ""
"You're a homeowners or condo association, property or land trust, or "
"nonprofit organization. An organized body of people who live or work "
"together to improve your lives or society. Ekata gives you the tools to "
"manage your association’s business, membership, activities and interests."
msgstr ""

#: templates/landing/index.html:65
msgid "Municipalities"
msgstr "지방 자치 단체"

#: templates/landing/index.html:66
msgid ""
"You're a town, municipality or county. A government institution with "
"incorporated status in a jurisdiction. The Ekata platform has the "
"administrative tools you need to function efficiently and connect with "
"elected officials, staff, and constituents in the 21st century."
msgstr ""

#: templates/landing/index.html:78
msgid "Platform Vision"
msgstr "플랫폼 비전"

#: templates/landing/index.html:86
msgid ""
"Mark Witham, social entrepreneur and founder of the Ekata platform (Formally "
"known as Basic Income Project), is passionate about empowering others with "
"options to bring about their own social change."
msgstr ""

#: templates/landing/index.html:91
msgid ""
"We combine technology, knowledge, and imagination to build better social "
"systems for this planet and future generations. Now we need you! Use the "
"Ekata platform to help create a network for fulfilling lives, communities, "
"and positive social change."
msgstr ""

#: templates/landing/index.html:106
msgid "Social Responsiblity"
msgstr "사회 의무 일"

#: templates/landing/index.html:112
msgid "Ekata has partnered with "
msgstr "Ekata가와 제휴"

#: templates/landing/index.html:112
msgid ", a socially responsible digital currency which is distributed as "
msgstr "로 배포되는 사회적 책임을 디지털 통화"

#: templates/landing/index.html:112
msgid ""
" to people around the world. Powered by blockchain technology, Grantcoin is "
"the first cryptocurrency to be backed by a 501(c)(3) nonprofit organization "
"with a mission for social good. Join Ekata and receive Grantcoin on a "
"regular basis, for free. Spend it or give it away to other Ekata users -- "
"artists, musicians, bloggers, nonprofits, or businesses."
msgstr ""

#: templates/landing/index.html:162
msgid "Many Key Features"
msgstr "대부분의 주요 특징"

#: templates/landing/index.html:165
msgid "Group sites for art, music, news, politics, activism, and business."
msgstr "미술, 음악, 뉴스, 정치, 행동 및 비즈니스에 대한 그룹 사이트."

#: templates/landing/index.html:169
msgid "Social communication through instant messaging, posts, and comments."
msgstr "인스턴트 메시징, 게시물 및 댓글을 통해 소셜 커뮤니케이션."

#: templates/landing/index.html:173
msgid "Governance of members, staff roles, social forums, and member voting."
msgstr "회원, 직원의 역할, 사회 포럼 및 회원 투표의 지배."

#: templates/landing/index.html:177
msgid "Web of trust and a socially responsible currency system."
msgstr "신뢰의 웹 및 사회적 책임 통화 시스템."

#: templates/landing/index.html:196
msgid "More Features"
msgstr "더 많은 특징"

#: templates/landing/index.html:198
msgid "API for building in app and feature integrations."
msgstr "응용 프로그램 및 기능 통합에 구축하기위한 API."

#: templates/landing/index.html:199
msgid "Open Source."
msgstr "오픈 소스."

#: templates/landing/index.html:211
msgid "#BasicIncome Hashtag Banner Campaign"
msgstr ""

#: templates/landing/index.html:217
msgid ""
"Help Ekata in showing your support for basic income by adding a custom "
"colored #basicincome hashtag banner to your Twitter and Facebook profile "
"photo. Together let us raise awareness!"
msgstr ""

#: templates/landing/index.html:219
msgid "Click here to create and upload the banner"
msgstr "만들려면 여기를 클릭하고 배너를 업로드"

#: templates/landing/index.html:418
msgid "Please correct the errors"
msgstr "오류를 수정하세요"

#: templates/landing/news.html:39
msgid "News and Stories"
msgstr "뉴스와 기사"

#: templates/landing/news.html:46
msgid "Trending"
msgstr "동향"

#: templates/landing/news.html:80 templates/landing/newsdetail.html:45
#: templates/profilesystem/index.html:343
msgid "About Me"
msgstr "나에 대해서"

#: templates/landing_base.html:74
msgid "Home"
msgstr "홈페이지"

#: templates/landing_base.html:75
msgid "Features"
msgstr "더 많은 특징"

#: templates/landing_base.html:99 templates/landing_base.html:164
msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

#: templates/landing_base.html:104 templates/landing_base.html:166
#: templates/profilesystem/index.html:406
#: templates/publicusers/userdetails.html:50
#: templates/publicusers/userlist_old.html:4
#: templates/publicusers/userlist_old.html:44
#: templates/publicusers/userlist_old.html:60
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: templates/landing_base.html:112 templates/landing_base.html:168
#: templates/profilesystem/index.html:420 templates/sidebar_home.html:50
#: templates/timelines/index.html:4 templates/timelines/index.html:18
#: templates/timelines/index.html:21
msgid "Timeline"
msgstr "타임 라인"

#: templates/landing_base.html:127 templates/landing_base.html:170
msgid "information"
msgstr "정보"

#: templates/landing_base.html:134
msgid "Customize link"
msgstr "링크를 사용자 정의"

#: templates/landing_base.html:136
msgid "Sign-out"
msgstr "로그 아웃"

#: templates/landing_base.html:161
msgid "Links"
msgstr "모래밭"

#: templates/landing_base.html:171
msgid "Create Hashtag"
msgstr "해시 태그 만들기"

#: templates/landing_base.html:177
msgid "Social"
msgstr "사회적인"

#: templates/landing_base.html:186
msgid "Signup for the Newsletter"
msgstr "뉴스 레터에 대한 가입"

#: templates/landing_base.html:200
msgid "Please feel free to inquire more about the EKATA platform."
msgstr "EKATA 플랫폼에 대한 자세한 문의 주시기 바랍니다."

#: templates/landing_base.html:249
msgid "Powered by "
msgstr "에 의해 구동"

#: templates/messagingsystem/chats.html:70
msgid "Send Unit to: "
msgstr "단위를 보내기 :"

#: templates/messagingsystem/chats.html:87
msgid "Request Unit from: "
msgstr "단위에서 요청 :"

#: templates/messagingsystem/chats.html:93
#: templates/publicusers/userdetails.html:123 templates/timelines/index.html:57
#: templates/timelines/index.html:59
msgid "Request"
msgstr "의뢰"

#: templates/messagingsystem/index.html:4
#: templates/profilesystem/index.html:427
msgid "Messaging"
msgstr "메시징"

#: templates/messagingsystem/index.html:58
#: templates/messagingsystem/index.html:61 templates/sidebar_home.html:56
msgid "Messenger"
msgstr "전령"

#: templates/messagingsystem/index.html:93
#: templates/messagingsystem/index.html:106
msgid "Sorry you have no chats yet!!!"
msgstr "죄송합니다 당신은 아직 채팅이 없습니다!"

#: templates/messagingsystem/index.html:121
msgid "Send Units"
msgstr "단위 보내기"

#: templates/messagingsystem/index.html:126
msgid "Request Request"
msgstr "요청 요청"

#: templates/messagingsystem/navbarmessage.html:37
msgid "All caught up"
msgstr "모든 잡았다"

#: templates/notification/notification.html:19
#: templates/timelines/index.html:278 templates/timelines/timeline.html:54
#: templates/timelines/timeline.html:72
msgid "sent"
msgstr "전송"

#: templates/notification/notification.html:26
msgid "requested"
msgstr "요청"

#: templates/notification/notification.html:33
msgid "units released"
msgstr "유닛 발표"

#: templates/notification/notification.html:40
msgid "verfied as real user"
msgstr "실제 사용자로 verfied"

#: templates/notification/notification.html:47
msgid "unverfied you"
msgstr "당신이 확인되지 않았습니다"

#: templates/notification/notification.html:54
msgid "sent a connection request"
msgstr "연결 요청을 전송"

#: templates/notification/notification.html:61
msgid "canceled connection request"
msgstr "취소 연결 요청"

#: templates/notification/notification.html:68
msgid "accepted connection request"
msgstr "받아 접속 요청"

#: templates/notification/notification.html:75
msgid "rejected connection request"
msgstr "거부 연결 요청"

#: templates/notification/notification.html:82
msgid "disconnected you"
msgstr "당신을 분리"

#: templates/notification/notification.html:89
msgid "invited you to group"
msgstr "그룹에 초대"

#: templates/notification/notification.html:96
msgid "sent a join request to group"
msgstr "a는 그룹에 가입 요청을 보냈습니다"

#: templates/notification/notification.html:128
msgid "All caught up!!"
msgstr "모두 잡았다!"

#: templates/profilesystem/address.html:43
msgid "Click add button to add your address"
msgstr "주소를 추가하려면 추가 버튼을 클릭합니다"

#: templates/profilesystem/contact.html:5 templates/publicusers/user.html:241
msgid "Phone Office"
msgstr "전화 사무실"

#: templates/profilesystem/contact.html:11 templates/publicusers/user.html:247
msgid "Phone Home"
msgstr "전화 홈"

#: templates/profilesystem/contact.html:17 templates/publicusers/user.html:253
msgid "Phone Mobile"
msgstr "전화 모바일"

#: templates/profilesystem/contact.html:23 templates/publicusers/user.html:259
msgid "Phone Emergency"
msgstr "전화 비상"

#: templates/profilesystem/contact.html:30
msgid "Click add button to add your phone number"
msgstr "전화 번호를 추가하려면 추가 버튼을 클릭합니다"

#: templates/profilesystem/documents.html:4
msgid "Profile Images"
msgstr "프로필 이미지 만들기"

#: templates/profilesystem/documents.html:18
msgid "Images"
msgstr "사진 업로드"

#: templates/profilesystem/documents.html:34
#: templates/profilesystem/index.html:223
msgid "Documents"
msgstr "서류"

#: templates/profilesystem/documents.html:50
msgid "Legal"
msgstr "적법한"

#: templates/profilesystem/emailaddress.html:4
msgid "Email address associated with your account"
msgstr "이메일 주소는 계정에 연결된"

#: templates/profilesystem/emailaddress.html:17
msgid "(Primary)"
msgstr "(행성)"

#: templates/profilesystem/emailaddress.html:30
msgid "No email associated with your account"
msgstr "어떤 이메일 계정과 연결되지"

#: templates/profilesystem/index.html:84 templates/profilesystem/index.html:307
#: templates/publicusers/user.html:112
msgid "Personal Information"
msgstr "개인 정보"

#: templates/profilesystem/index.html:115
#: templates/profilesystem/index.html:365
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: templates/profilesystem/index.html:191 templates/publicusers/user.html:166
msgid "Activities"
msgstr "활동"

#: templates/profilesystem/index.html:198 templates/publicusers/user.html:170
msgid "Activation date"
msgstr "정품 인증 날짜"

#: templates/profilesystem/index.html:210
msgid "More"
msgstr "더"

#: templates/profilesystem/index.html:236
#: templates/publicusers/connections.html:74
msgid "Search..."
msgstr "수색..."

#: templates/profilesystem/index.html:253
msgid "Upload Document"
msgstr "공유 문서"

#: templates/profilesystem/index.html:268
msgid "Shared Documents"
msgstr "공유 문서"

#: templates/profilesystem/index.html:300
msgid "Change Public Visibility"
msgstr "공공 가시성 변경"

#: templates/profilesystem/index.html:318 templates/profilesystem/pinfo.html:42
#: templates/publicusers/user.html:138
msgid "Website"
msgstr "웹 사이트"

#: templates/profilesystem/index.html:325 templates/profilesystem/pinfo.html:23
#: templates/publicusers/user.html:126
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: templates/profilesystem/index.html:336
msgid "Avatar"
msgstr "아바타 추가"

#: templates/profilesystem/index.html:361 templates/publicusers/user.html:188
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: templates/profilesystem/index.html:385
msgid "Others"
msgstr "기타"

#: templates/profilesystem/index.html:389
msgid "Profile completion"
msgstr "프로필 완료"

#: templates/profilesystem/index.html:398
msgid "Please edit profile information to change visibility"
msgstr "가시성을 변경하려면 프로필 정보를 편집하십시오"

#: templates/profilesystem/index.html:401
msgid "Customize links of landing dropdown"
msgstr "방문 드롭 다운 메뉴의 링크를 사용자 정의"

#: templates/profilesystem/index.html:454
msgid "Change password"
msgstr "암호 변경"

#: templates/profilesystem/index.html:458
msgid "Set password"
msgstr "암호 설정"

#: templates/profilesystem/index.html:462
msgid "View As Public"
msgstr "공중으로보기"

#: templates/profilesystem/index.html:473
msgid "Linked social account"
msgstr "연결된 소셜 계정"

#: templates/profilesystem/index.html:525
msgid "Manage"
msgstr "꾸리다"

#: templates/profilesystem/index.html:540
msgid "Reference"
msgstr "참고"

#: templates/profilesystem/index.html:552
msgid "Refresh"
msgstr "새롭게 하다"

#: templates/profilesystem/index.html:567
msgid "My Groups"
msgstr "내 그룹"

#: templates/profilesystem/index.html:632
msgid "Apps"
msgstr "앱"

#: templates/profilesystem/index.html:648
msgid "Sites"
msgstr "사이트"

#: templates/profilesystem/index.html:664
msgid "Ads"
msgstr "광고"

#: templates/profilesystem/logdata.html:3
msgid "Logs Details"
msgstr "로그 세부 사항"

#: templates/profilesystem/logdata.html:6
msgid "Last payment received"
msgstr "마지막 지불이 접수"

#: templates/profilesystem/logdata.html:16
msgid "Advertisement post"
msgstr "광고 게시물"

#: templates/profilesystem/logdata.html:20
msgid "Last login "
msgstr "마지막 로그인"

#: templates/profilesystem/logdata.html:24
msgid "Last payment sent"
msgstr "보낸 마지막 지불"

#: templates/profilesystem/pinfo.html:9 templates/publicusers/user.html:116
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: templates/profilesystem/pinfo.html:38
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: templates/profilesystem/pinfo.html:46 templates/publicusers/user.html:147
msgid "About me"
msgstr "나에 대해서"

#: templates/profilesystem/profilecompletiontasks.html:5
msgid "Add your website to complete your profile."
msgstr "프로필을 완료하려면 웹 사이트를 추가합니다."

#: templates/profilesystem/profilecompletiontasks.html:11
msgid "Add your gender to complete your profile."
msgstr "프로필을 완료 성별을 추가합니다."

#: templates/profilesystem/profilecompletiontasks.html:17
msgid "Add your contact number to complete your profile."
msgstr "프로필을 완료하려면 연락처를 추가합니다."

#: templates/profilesystem/profilecompletiontasks.html:23
msgid "Add a profile image to complete your profile."
msgstr "프로필을 완료하기 위해 프로필 이미지를 추가합니다."

#: templates/profilesystem/profilecompletiontasks.html:29
msgid "Add your location to complete your profile."
msgstr "프로필을 완료하려면 위치를 추가합니다."

#: templates/profilesystem/profilecompletiontasks.html:35
msgid "Add a social account of yours to complete your profile."
msgstr "프로필을 완료하기 위해 당신의 소셜 계정을 추가합니다."

#: templates/profilesystem/profilecompletiontasks.html:41
msgid "Add your email account to complete your profile."
msgstr "프로필을 완료하려면 이메일 계정을 추가합니다."

#: templates/profilesystem/profilecompletiontasks.html:50
msgid "Please verify your email address(resend verification)"
msgstr "이메일 주소 (재전송 확인)를 확인하십시오"

#: templates/profilesystem/reference.html:6
msgid "Following user verified me"
msgstr "다음은 사용자가 나를 확인"

#: templates/profilesystem/reference.html:35
msgid "Oops!! No Reference Yet"
msgstr "아차! 없음 참조하지만"

#: templates/profilesystem/unlinksocial.html:69
msgid "This is your last method to connect to this site."
msgstr "이것은이 사이트에 연결 할 수있는 마지막 방법입니다."

#: templates/profilesystem/unlinksocial.html:70
msgid "You will be asked for a password if you proceed"
msgstr "계속 진행하는 경우는 암호를 입력하라는 메시지가 표시됩니다"

#: templates/publicusers/connections.html:50
#: templates/publicusers/userlist_old.html:48
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Hello, %(username_t)s!"
msgid "Hello, %(username_t)s!"
msgstr "안녕하세요, % (username_t)들!"

#: templates/publicusers/connusers.html:31
msgid "No connections"
msgstr "없음 연결 없음"

#: templates/publicusers/missing_users.html:25
#: templates/publicusers/userlist.html:46 templates/publicusers/users.html:27
msgid "Staff"
msgstr "직원"

#: templates/publicusers/user.html:22
#: templates/publicusers/userdetails.html:401
#: templates/publicusers/userlist.html:132
#: templates/publicusers/userlist_old.html:124
#: templates/publicusers/users_old.html:23
msgid "lastseen: "
msgstr "마지막으로 본:"

#: templates/publicusers/user.html:26
#: templates/publicusers/userdetails.html:397
#: templates/publicusers/userlist.html:43
#: templates/publicusers/userlist_old.html:122
#: templates/publicusers/userlist_old.html:128
#: templates/publicusers/users_old.html:27
msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

#: templates/publicusers/user.html:51 templates/timelines/timeline.html:147
#: templates/timelines/timeline.html:154
msgid "Disconnect"
msgstr "분리"

#: templates/publicusers/user.html:53
msgid "Cancel connection request"
msgstr "연결 요청을 취소"

#: templates/publicusers/user.html:55
msgid "Reject connection request"
msgstr "연결 요청을 거부"

#: templates/publicusers/user.html:56
msgid "Accept connection request"
msgstr "연결 요청을 수락"

#: templates/publicusers/user.html:58
msgid "Connect"
msgstr "잇다"

#: templates/publicusers/user.html:61
msgid "Connection type"
msgstr "연결 유형"

#: templates/publicusers/user.html:64
msgid "Family"
msgstr "가족"

#: templates/publicusers/user.html:69
msgid "Friend Type"
msgstr "친구 유형"

#: templates/publicusers/user.html:78
msgid "Send request"
msgstr "요청 보내기"

#: templates/publicusers/user.html:87
msgid "Unverify"
msgstr "확인 취소"

#: templates/publicusers/user.html:90
msgid "I verify this user"
msgstr "나는이 사용자를 확인"

#: templates/publicusers/user.html:92
#: templates/publicusers/userdetails.html:100
msgid "Send Unit"
msgstr "단위 보내기"

#: templates/publicusers/user.html:93
#: templates/publicusers/userdetails.html:117
msgid "Request Unit"
msgstr "요청 단위"

#: templates/publicusers/user.html:94
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: templates/publicusers/userdetails.html:67
msgid "Others who verify"
msgstr "확인 기타"

#: templates/publicusers/userlist.html:138
#: templates/publicusers/userlist_old.html:130
msgid "lastseen: unknown"
msgstr "lastseen : 알 수없는"

#: templates/publicusers/userlist_old.html:72
msgid " Search Users "
msgstr "검색 사용자"

#: templates/sidebar_apps.html:2
msgid "Hashtag Campaign"
msgstr "해시 태그 캠페인"

#: templates/sidebar_community.html:26
msgid "About Our System"
msgstr "우리의 시스템 정보"

#: templates/sidebar_community.html:27
msgid "Contact Details"
msgstr "연락처 세부 사항"

#: templates/sidebar_community.html:42
msgid "Email Lists"
msgstr "이메일 목록"

#: templates/sidebar_group.html:5
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: templates/sidebar_group.html:25 templates/sidebar_group.html:60
#: templates/sidebar_group_admin.html:30
msgid "Group's Posts"
msgstr "그룹의 게시물"

#: templates/sidebar_group.html:26 templates/sidebar_group.html:61
#: templates/sidebar_group_admin.html:31
msgid "Member's Posts"
msgstr "회원의 게시물"

#: templates/sidebar_group.html:31
msgid "Group Admin Section"
msgstr "그룹 관리 제"

#: templates/sidebar_group.html:77 templates/sidebar_group_admin.html:47
msgid "Not Approved"
msgstr "승인이 거절 됨"

#: templates/sidebar_group.html:95 templates/sidebar_group_admin.html:65
msgid "Requests"
msgstr "요청"

#: templates/sidebar_group.html:117 templates/sidebar_group_admin.html:87
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#: templates/sidebar_group.html:124 templates/sidebar_group_admin.html:94
msgid "Defaults"
msgstr "기본값"

#: templates/sidebar_group.html:127 templates/sidebar_group_admin.html:97
msgid "Custom"
msgstr "관습"

#: templates/sidebar_group.html:136 templates/sidebar_group_admin.html:106
msgid "Account Signups"
msgstr "계정 가입 절차"

#: templates/sidebar_group_admin.html:68
msgid "Banned members"
msgstr "금지 된 회원"

#: templates/sidebar_home.html:10
msgid "My Accounts"
msgstr "내 계정"

#: templates/sidebar_home.html:17 templates/timelines/index.html:52
#: templates/timelines/index.html:54 templates/useraccount/transfer.html:7
#: templates/useraccount/transfer.html:13
msgid "Transfer"
msgstr "이전"

#: templates/socialaccount/signup.html:9
#, python-format
msgid ""
"You are about to use your %(provider_name)s account to login to\n"
"%(site_name)s. As a final step, please complete the following form:"
msgstr ""

#: templates/timelines/index.html:43
msgid "Search: "
msgstr "수색:"

#: templates/timelines/index.html:49
msgid "Filters: "
msgstr "필터 :"

#: templates/timelines/index.html:62 templates/timelines/index.html:64
msgid "Release"
msgstr "해제"

#: templates/timelines/index.html:67 templates/timelines/index.html:69
msgid "Verified"
msgstr "검증"

#: templates/timelines/index.html:72 templates/timelines/index.html:74
msgid "Unverified"
msgstr "확인되지 않은"

#: templates/timelines/timeline.html:20 templates/timelines/timeline.html:31
msgid "you sent"
msgstr "너가 보냈다"

#: templates/timelines/timeline.html:20 templates/timelines/timeline.html:31
msgid "units to"
msgstr "에 대"

#: templates/timelines/timeline.html:22 templates/timelines/timeline.html:33
msgid "sent you"
msgstr "너 한테 보냈어"

#: templates/timelines/timeline.html:47 templates/timelines/timeline.html:65
msgid "you requested"
msgstr "당신은 요청"

#: templates/timelines/timeline.html:47 templates/timelines/timeline.html:65
msgid "units from"
msgstr "에서 단위"

#: templates/timelines/timeline.html:49 templates/timelines/timeline.html:67
msgid "requested you"
msgstr "당신을 요청"

#: templates/timelines/timeline.html:52 templates/timelines/timeline.html:70
msgid "send"
msgstr "보내다"

#: templates/timelines/timeline.html:103
msgid " units basic income released"
msgstr "기본 소득이 출시 단위"

#: templates/timelines/timeline.html:115
msgid "you verified"
msgstr "당신은 확인"

#: templates/timelines/timeline.html:115 templates/timelines/timeline.html:130
msgid "as real user"
msgstr "실제 사용자로"

#: templates/timelines/timeline.html:117
msgid "verified you as real user"
msgstr "실제 사용자로 확인"

#: templates/timelines/timeline.html:130
msgid "you unverified"
msgstr "당신은 확인되지"

#: templates/timelines/timeline.html:132
msgid "unverified you as real user"
msgstr "실제 사용자로 확인되지 않은"

#: templates/timelines/timeline.html:145
msgid "Requested connection to "
msgstr "에 요청 된 연결"

#: templates/timelines/timeline.html:152
msgid "sent connection request"
msgstr "전송 된 접속 요청"

#: templates/timelines/timeline.html:156
msgid "Reject"
msgstr "받지 않다"

#: templates/timelines/timeline.html:157
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: templates/timelines/timeline.html:162
msgid "Connection type: "
msgstr "연결 유형 :"

#: templates/useraccount/index.html:83
msgid "Pulse Points"
msgstr "펄스 포인트"

#: templates/useraccount/index.html:108 templates/useraccount/transfer.html:40
msgid "Quick Review"
msgstr "빠른 검토"

#: templates/useraccount/index.html:113 templates/useraccount/transfer.html:45
msgid "Units"
msgstr "단위"

#: templates/useraccount/index.html:165
msgid "Transactions"
msgstr "업무"

#: templates/useraccount/index.html:171
msgid "Id"
msgstr "신분증"

#: templates/useraccount/index.html:172 templates/useraccount/index.html:207
msgid "From"
msgstr "에서"

#: templates/useraccount/index.html:173 templates/useraccount/index.html:203
msgid "To"
msgstr "에"

#: templates/useraccount/index.html:174 templates/useraccount/index.html:211
#: templates/useraccount/index.html:241
msgid "Date"
msgstr "날짜:"

#: templates/useraccount/index.html:196
msgid "Details"
msgstr "세부"

#: templates/useraccount/index.html:234
msgid "Basic Income Release"
msgstr "기본 소득 출시"

#: templates/useraccount/index.html:255
msgid "No release yet"
msgstr "다음 릴리스"

#: templates/useraccount/index.html:286
msgid "Please contact a Grantcoin staff on your Account Status"
msgstr "당신의 계정 상태에 Grantcoin 직원에게 문의하시기 바랍니다"

#: templates/useraccount/index.html:296
msgid "Contact to add your organization account"
msgstr "조직 계정을 추가 문의"

#: templates/useraccount/transfer.html:16
msgid "transfer"
msgstr "이전"

#: templates/useraccount/transfer.html:55
msgid "Select User"
msgstr "사용자 선택"

#: templates/useraccount/transfer.html:80
msgid "Search user"
msgstr "검색 사용자"

#: templates/useraccount/transferunit.html:4
msgid "Send Amount To"
msgstr "금액 보내기"

#: useraccount/forms.py:7 useraccount/forms.py:26
msgid "Instruction"
msgstr "교수"

#: useraccount/forms.py:17
msgid "Amount can't exceed your balance"
msgstr "금액은 잔액을 초과 할 수 없습니다"

#: useraccount/views.py:119
msgid "Transfer completed!!"
msgstr "전송 완료!"

#: useraccount/views.py:187
msgid "Request Sent!!"
msgstr "요청 보낸!"
